{"ID":{"0":"1000000389","1":"1000006395","2":"100000645X","4":"1000007138","5":"1000007820","6":"1000008258","10":"1000009963","12":"1000010236","14":"100001116X","18":"1000012239","19":"1000012611","21":"1000014258","23":"1000014533","24":"1000014630","27":"1000014797","29":"1000015564","34":"1000015890","41":"1000016145","42":"1000016188","44":"100001620X","48":"1000018458","50":"1000018679","79":"1000025179","97":"1000043029","99":"1000044483","124":"100004971X","142":"1000053911","143":"1000054071","144":"1000054659","148":"1000055159","149":"1000055310","160":"1000058417","163":"1000059030","165":"1000059987","171":"1000061248","175":"1000061876","236":"1000088057","241":"1000088685","243":"1000089576","256":"1000109887","258":"1000111067","302":"1000122115","314":"1000125114","319":"100012553X","361":"1000138410","396":"1000153339","401":"100015940X","408":"1000162540","445":"1000174832","475":"1000188264","500":"100020104X","676":"1000291669","696":"1000297551","803":"1000324893","833":"1000332020","836":"1000332527","889":"1000349187","974":"1000407705","1108":"1000466175","1122":"1000471462","1568":"1000715159","1699":"1000772810","1764":"1000799980","1937":"100088757X","2162":"1000973379","2315":"1001128087","2496":"1001223071","2685":"100140095X","2928":"1001621425","3145":"1001818903","3397":"1002055911","3602":"1002255112","3768":"1002453046","3914":"1002624398","4899":"1003704387","6286":"1005067848","6679":"1005409846","7704":"1006817387","8083":"1007167459","8711":"1007581883","8937":"1007713011","10013":"1008451959","11063":"100934983X","11301":"100950438X","11912":"1009713795","12261":"1009923501","12616":"1010122274","13668":"1010641611","13987":"1010791761","15315":"1011398265","15815":"1011758474","20946":"1016865287","21185":"1017244324","22018":"1018204687","26899":"1022749838","38437":"1031199470","38438":"1031202617","41612":"1035257904","45270":"1042224706","54116":"105112204X","56402":"1053311974","58693":"1056878126","67130":"106848425X","75685":"1077704305","81422":"1093830964","91190":"1115335553","96985":"1123668493","100588":"1129395146","101523":"1130783820","104584":"1136959858","109417":"1144991498","111701":"1150960485","111734":"1150993715","113935":"1154493997","114687":"115561738X","115740":"1156345588","117472":"116050766X","124600":"116957114X","130475":"1176732854","133340":"1178609758","139389":"1186577649","139738":"1187103802","160817":"1213849381","164574":"1217715614","166271":"1219067652","176736":"1229840729","192594":"1247254046","206000":"1263855636","207746":"126688257X","217837":"1283843285","222994":"1293538396","225030":"1293855820","238550":"1322059616","240583":"957743157","285593":"980540712"},"diss":{"0":"freiburg (breisgau), univ., diss., 2009","1":"du\u0308sseldorf, univ., diss., 2009","2":"bayreuth, univ., diss., 2009","4":"duisburg, essen, univ., diss., 2009","5":"greifswald, univ., diss., 2009","6":"berlin, humboldt-univ., diss., 2009","10":"frankfurt (main), univ., diss., 2009","12":"ko\u0308ln, univ., diss., 2009","14":"osnabru\u0308ck, univ., diss., 2010 und klausenburg, babes-bolyai univ., diss., 2010","18":"kassel, univ., diss., 2008","19":"magdeburg, univ., diss., 2009","21":"zugl.: aachen, techn. hochsch., diss., 2009","23":"hannover, tiera\u0308rztliche hochsch., diss., 2009","24":"mannheim, univ., diss., 2009","27":"mu\u0308nchen, techn. univ., diss., 2009","29":"hannover, med. hochsch., diss., 2009","34":"mu\u0308nchen, univ., diss., 2009","41":"wu\u0308rzburg, univ., diss., 2009","42":"darmstadt, techn. univ., diss., 2009","44":"stuttgart, univ., diss., 2009","48":"jena, univ., diss., 2009","50":"go\u0308ttingen, univ., diss., 2009","79":"berlin, techn. univ., diss., 2009","97":"paderborn, univ., diss., 2007","99":"bamberg, univ., diss., 2009","124":"leipzig, univ., diss., 2009","142":"konstanz, univ., diss., 2009","143":"erlangen, nu\u0308rnberg, univ., diss., 2009","144":"heidelberg, univ., diss., 2009","148":"zugl.: augsburg, univ., diss., 2008","149":"siegen, univ., diss., 2009","160":"zugl.: wuppertal, univ., diss., 2007","163":"potsdam, univ., diss., 2009","165":"tu\u0308bingen, univ., diss., 2007","171":"mu\u0308nster (westfalen), univ., diss., 2009","175":"karlsruhe, univ., diss., 2009","236":"bielefeld, univ., diss., 2009","241":"bremen, univ., diss., 2009","243":"kaiserslautern, techn. univ., diss., 2010","256":"zugl.: eichsta\u0308tt, kath. univ., habil.-schr., 1992","258":"ulm, univ., diss., 2009","302":"zugl.: bonn, univ., diss., 2008","314":"zugl.: dresden, techn. univ., diss., 2009","319":"hamburg, techn. univ., diss., 2009","361":"hamburg, univ., diss., 2004","396":"ludwigsburg, pa\u0308dag. hochsch., diss., 2010","401":"saarbru\u0308cken, univ., diss., 2009","408":"zugl.: dortmund, univ., diss., 2007","445":"gie\u00dfen, univ., diss., 2009","475":"clausthal, techn. univ., diss., 2009","500":"marburg, univ., diss., 2009","676":"hohenheim, univ., diss., 2009","696":"lu\u0308beck, univ., diss., 2009","803":"passau, univ., diss., 2009","833":"hagen, fernuniv., diss., 2009","836":"zugl.: halle (saale), univ., diss., 2007","889":"chemnitz, techn. univ., diss., 2009","974":"koblenz, landau (pfalz), univ., diss., 2010","1108":"weingarten, pa\u0308dag. hochsch., diss., 2009","1122":"zugl.: heidelberg, pa\u0308dag. hochsch., diss., 1998","1568":"mainz, univ., diss., 2009","1699":"mu\u0308nchen, univ. der bundeswehr, diss., 2009","1764":"rostock, univ., diss., 2009","1937":"regensburg, univ., diss., 2006","2162":"cottbus, techn. univ., diss., 2009","2315":"ilmenau, techn. univ., diss., 2009","2496":"hamburg, helmut-schmidt-univ., diss., 2005","2685":"zugl.: oestrich-winkel, europ. business school,, diss., 2009","2928":"erfurt, univ., diss., 2009","3145":"freiburg (breisgau), pa\u0308dag. hochsch., diss., 2009","3397":"freiberg (sachsen), techn. univ., diss., 2008","3602":"zugl.: zu\u0308rich, univ., diss., 1988","3768":"karlsruhe, pa\u0308dag. hochsch., diss., 2006","3914":"kiel, univ., diss., 2007","4899":"hildesheim, univ., diss., 2007","6286":"hamburg, hafencity-univ., diss., 2009","6679":"hannover, univ., diss., 2010","7704":"oldenburg, univ., diss., 2010","8083":"berlin, charite\u0301, univ.-med., habil.-schr., 2010","8711":"sankt augustin, philos.-theol. hochsch., diss., 2009","8937":"berlin, hochsch. der ku\u0308nste, diss., 2010","10013":"leipzig, hochsch. fu\u0308r musik und theater felix mendelssohn bartholdy, diss., 2008","11063":"hamburg, hochsch. fu\u0308r musik und theater, diss., 2010","11301":"frankfurt (oder), univ., diss., 2010","11912":"berlin, freie univ., diss., 2008","12261":"zugl.: braunschweig, techn. univ., diss., 2010","12616":"zugl.: trier, univ., diss., 2008","13668":"zugl.: vallendar, philos.-theol. hochsch., diss., 2010","13987":"leipzig, handelshochsch., diss., 2011","15315":"zugl.: lu\u0308neburg, univ., diss., 2010","15815":"frankfurt (main), frankfurt school of finance & management, diss., 2010","20946":"zugl.: bremen, jacobs univ., diss., 2011","21185":"berlin, univ., diss., 2011","22018":"flensburg, univ., diss., 2008","26899":"bochum, univ., diss., 2012","38437":"zugl.: witten \/ herdecke, univ., diss., 2012","38438":"zugl.: ko\u0308ln, hochsch., diss., 2011","41612":"zugl.: vallendar, whu - otto beisheim school of management, diss., 2013","45270":"speyer, dt. univ. fu\u0308r verwaltungswiss., 2013","54116":"schwa\u0308bisch gmu\u0308nd, pa\u0308dag. hochsch., diss., 2014","56402":"wuppertal\/bethel, kirchliche hochsch., diss., 2014","58693":"dresden, hochschule fu\u0308r musik carl maria von weber dresden, diss., 2013","67130":"mu\u0308nchen, hochsch., diss., 2015","75685":"zugl.: friedrichshafen, zeppelin univ., diss., 2014","81422":"hamburg, hochschule fu\u0308r bildende ku\u0308nste hamburg, diss., 2015","91190":"dissertation weimar, bauhaus-universita\u0308t weimar 2004","96985":"dissertation vechta, universita\u0308t vechta 2016","100588":"dissertation hamburg, bucerius law school 2016","101523":"dissertation staatliche akademie der bildenden ku\u0308nste stuttgart 2015","104584":"dissertation berlin, akademie der wissenschaften der ddr 1973","109417":"dissertation mu\u0308nchen, akademie der bildenden ku\u0308nste mu\u0308nchen 2017","111701":"dissertation wiesbaden ; fulda ; frankfurt, main, hochschulu\u0308bergreifendes promotionszentrum soziale arbeit 2017","111734":"dissertation detmold, hochschule fu\u0308r musik detmold 2017","113935":"dissertation ko\u0308ln, kunsthochschule fu\u0308r medien ko\u0308ln 2015","114687":"dissertation braunschweig, hochschule fu\u0308r bildende ku\u0308nste 2015","115740":"dissertation berlin, esmt berlin 2016","117472":"dissertation berlin, hertie school of governance gmbh 2018","124600":"dissertation neuendettelsau, augustana-hochschule neuendettelsau 2018","130475":"dissertation karlsruhe, staatlichen hochschule fu\u0308r gestaltung 2018","133340":"dissertation heidelberg, hochsch. fu\u0308r ju\u0308dische studien 2011","139389":"dissertation darmstadt, th darmstadt  1973","139738":"habilitationsschrift frankfurt am main, philosophisch-theologische hochschule sankt georgen 2018","160817":"dissertation berlin, escp business school 2019","164574":"dissertation saarbru\u0308cken, hochschule der bildenden ku\u0308nste saar 2017","166271":"dissertation freiburg im breisgau, musikhochschule freiburg 2020","176736":"dissertation geisenheim, hochschule geisenheim 2018","192594":"dissertation mannheim, hochschule mannheim 2020","206000":"dissertation fulda, hochschule fulda 2022","207746":"dissertation dresden, hochschule fu\u0308r bildende ku\u0308nste dresden 2020","217837":"dissertation fulda, theologische fakulta\u0308t fulda 2022","222994":"dissertation rostock, hochschule fu\u0308r musik und theater rostock 2022","225030":"dissertation filmuniversita\u0308t babelsberg konrad wolf 2021","238550":"dissertation alfter, alanus hochschule 2023","240583":"hamburg, hochsch. fu\u0308r wirtschaft und politik, diss., 1999","285593":"stuttgart, techn. hochsch., diss., 1964"},"place":{"0":"freiburg (breisgau)","1":"du\u0308sseldorf","2":"bayreuth","4":"duisburg","5":"greifswald","6":"berlin","10":"frankfurt (main)","12":"ko\u0308ln","14":"osnabru\u0308ck","18":"kassel","19":"magdeburg","21":"aachen","23":"hannover","24":"mannheim","27":"mu\u0308nchen","29":"hannover","34":"mu\u0308nchen","41":"wu\u0308rzburg","42":"darmstadt","44":"stuttgart","48":"jena","50":"go\u0308ttingen","79":"berlin","97":"paderborn","99":"bamberg","124":"leipzig","142":"konstanz","143":"erlangen","144":"heidelberg","148":"augsburg","149":"siegen","160":"wuppertal","163":"potsdam","165":"tu\u0308bingen","171":"mu\u0308nster (westfalen)","175":"karlsruhe","236":"bielefeld","241":"bremen","243":"kaiserslautern","256":"eichsta\u0308tt","258":"ulm","302":"bonn","314":"dresden","319":"hamburg","361":"hamburg","396":"ludwigsburg","401":"saarbru\u0308cken","408":"dortmund","445":"gie\u00dfen","475":"clausthal","500":"marburg","676":"hohenheim","696":"lu\u0308beck","803":"passau","833":"hagen","836":"halle (saale)","889":"chemnitz","974":"koblenz","1108":"weingarten","1122":"heidelberg","1568":"mainz","1699":"mu\u0308nchen","1764":"rostock","1937":"regensburg","2162":"cottbus","2315":"ilmenau","2496":"hamburg","2685":"oestrich-winkel","2928":"erfurt","3145":"freiburg (breisgau)","3397":"freiberg (sachsen)","3602":"zu\u0308rich","3768":"karlsruhe","3914":"kiel","4899":"hildesheim","6286":"hamburg","6679":"hannover","7704":"oldenburg","8083":"berlin","8711":"sankt augustin","8937":"berlin","10013":"leipzig","11063":"hamburg","11301":"frankfurt (oder)","11912":"berlin","12261":"braunschweig","12616":"trier","13668":"vallendar","13987":"leipzig","15315":"lu\u0308neburg","15815":"frankfurt (main)","20946":"bremen","21185":"berlin","22018":"flensburg","26899":"bochum","38437":"witten \/ herdecke","38438":"ko\u0308ln","41612":"vallendar","45270":"speyer","54116":"schwa\u0308bisch gmu\u0308nd","56402":"wuppertal\/bethel","58693":"dresden","67130":"mu\u0308nchen","75685":"friedrichshafen","81422":"hamburg","91190":" weimar","96985":" vechta","100588":" hamburg","101523":" staatliche akademie der bildenden ku\u0308nste stuttgart 2015","104584":" berlin","109417":" mu\u0308nchen","111701":" wiesbaden ; fulda ; frankfurt","111734":" detmold","113935":" ko\u0308ln","114687":" braunschweig","115740":" berlin","117472":" berlin","124600":" neuendettelsau","130475":" karlsruhe","133340":" heidelberg","139389":" darmstadt","139738":"habilitationsschrift frankfurt am main","160817":" berlin","164574":" saarbru\u0308cken","166271":" freiburg im breisgau","176736":" geisenheim","192594":" mannheim","206000":" fulda","207746":" dresden","217837":" fulda","222994":" rostock","225030":" filmuniversita\u0308t babelsberg konrad wolf 2021","238550":" alfter","240583":"hamburg","285593":"stuttgart"},"uni":{"0":" univ.","1":" univ.","2":" univ.","4":" essen","5":" univ.","6":" humboldt-univ.","10":" univ.","12":" univ.","14":" univ.","18":" univ.","19":" univ.","21":" techn. hochsch.","23":" tiera\u0308rztliche hochsch.","24":" univ.","27":" techn. univ.","29":" med. hochsch.","34":" univ.","41":" univ.","42":" techn. univ.","44":" univ.","48":" univ.","50":" univ.","79":" techn. univ.","97":" univ.","99":" univ.","124":" univ.","142":" univ.","143":" nu\u0308rnberg","144":" univ.","148":" univ.","149":" univ.","160":" univ.","163":" univ.","165":" univ.","171":" univ.","175":" univ.","236":" univ.","241":" univ.","243":" techn. univ.","256":" kath. univ.","258":" univ.","302":" univ.","314":" techn. univ.","319":" techn. univ.","361":" univ.","396":" pa\u0308dag. hochsch.","401":" univ.","408":" univ.","445":" univ.","475":" techn. univ.","500":" univ.","676":" univ.","696":" univ.","803":" univ.","833":" fernuniv.","836":" univ.","889":" techn. univ.","974":" landau (pfalz)","1108":" pa\u0308dag. hochsch.","1122":" pa\u0308dag. hochsch.","1568":" univ.","1699":" univ. der bundeswehr","1764":" univ.","1937":" univ.","2162":" techn. univ.","2315":" techn. univ.","2496":" helmut-schmidt-univ.","2685":" europ. business school","2928":" univ.","3145":" pa\u0308dag. hochsch.","3397":" techn. univ.","3602":" univ.","3768":" pa\u0308dag. hochsch.","3914":" univ.","4899":" univ.","6286":" hafencity-univ.","6679":" univ.","7704":" univ.","8083":" charite\u0301","8711":" philos.-theol. hochsch.","8937":" hochsch. der ku\u0308nste","10013":" hochsch. fu\u0308r musik und theater felix mendelssohn bartholdy","11063":" hochsch. fu\u0308r musik und theater","11301":" univ.","11912":" freie univ.","12261":" techn. univ.","12616":" univ.","13668":" philos.-theol. hochsch.","13987":" handelshochsch.","15315":" univ.","15815":" frankfurt school of finance & management","20946":" jacobs univ.","21185":" univ.","22018":" univ.","26899":" univ.","38437":" univ.","38438":" hochsch.","41612":" whu - otto beisheim school of management","45270":" dt. univ. fu\u0308r verwaltungswiss.","54116":" pa\u0308dag. hochsch.","56402":" kirchliche hochsch.","58693":" hochschule fu\u0308r musik carl maria von weber dresden","67130":" hochsch.","75685":" zeppelin univ.","81422":" hochschule fu\u0308r bildende ku\u0308nste hamburg","91190":" bauhaus-universita\u0308t weimar 2004","96985":" universita\u0308t vechta 2016","100588":" bucerius law school 2016","101523":null,"104584":" akademie der wissenschaften der ddr 1973","109417":" akademie der bildenden ku\u0308nste mu\u0308nchen 2017","111701":" main","111734":" hochschule fu\u0308r musik detmold 2017","113935":" kunsthochschule fu\u0308r medien ko\u0308ln 2015","114687":" hochschule fu\u0308r bildende ku\u0308nste 2015","115740":" esmt berlin 2016","117472":" hertie school of governance gmbh 2018","124600":" augustana-hochschule neuendettelsau 2018","130475":" staatlichen hochschule fu\u0308r gestaltung 2018","133340":" hochsch. fu\u0308r ju\u0308dische studien 2011","139389":" th darmstadt  1973","139738":" philosophisch-theologische hochschule sankt georgen 2018","160817":" escp business school 2019","164574":" hochschule der bildenden ku\u0308nste saar 2017","166271":" musikhochschule freiburg 2020","176736":" hochschule geisenheim 2018","192594":" hochschule mannheim 2020","206000":" hochschule fulda 2022","207746":" hochschule fu\u0308r bildende ku\u0308nste dresden 2020","217837":" theologische fakulta\u0308t fulda 2022","222994":" hochschule fu\u0308r musik und theater rostock 2022","225030":null,"238550":" alanus hochschule 2023","240583":" hochsch. fu\u0308r wirtschaft und politik","285593":" techn. hochsch."},"rest":{"0":" diss., 2009","1":" diss., 2009","2":" diss., 2009","4":" univ., diss., 2009","5":" diss., 2009","6":" diss., 2009","10":" diss., 2009","12":" diss., 2009","14":" diss., 2010 und klausenburg, babes-bolyai univ., diss., 2010","18":" diss., 2008","19":" diss., 2009","21":" diss., 2009","23":" diss., 2009","24":" diss., 2009","27":" diss., 2009","29":" diss., 2009","34":" diss., 2009","41":" diss., 2009","42":" diss., 2009","44":" diss., 2009","48":" diss., 2009","50":" diss., 2009","79":" diss., 2009","97":" diss., 2007","99":" diss., 2009","124":" diss., 2009","142":" diss., 2009","143":" univ., diss., 2009","144":" diss., 2009","148":" diss., 2008","149":" diss., 2009","160":" diss., 2007","163":" diss., 2009","165":" diss., 2007","171":" diss., 2009","175":" diss., 2009","236":" diss., 2009","241":" diss., 2009","243":" diss., 2010","256":" habil.-schr., 1992","258":" diss., 2009","302":" diss., 2008","314":" diss., 2009","319":" diss., 2009","361":" diss., 2004","396":" diss., 2010","401":" diss., 2009","408":" diss., 2007","445":" diss., 2009","475":" diss., 2009","500":" diss., 2009","676":" diss., 2009","696":" diss., 2009","803":" diss., 2009","833":" diss., 2009","836":" diss., 2007","889":" diss., 2009","974":" univ., diss., 2010","1108":" diss., 2009","1122":" diss., 1998","1568":" diss., 2009","1699":" diss., 2009","1764":" diss., 2009","1937":" diss., 2006","2162":" diss., 2009","2315":" diss., 2009","2496":" diss., 2005","2685":", diss., 2009","2928":" diss., 2009","3145":" diss., 2009","3397":" diss., 2008","3602":" diss., 1988","3768":" diss., 2006","3914":" diss., 2007","4899":" diss., 2007","6286":" diss., 2009","6679":" diss., 2010","7704":" diss., 2010","8083":" univ.-med., habil.-schr., 2010","8711":" diss., 2009","8937":" diss., 2010","10013":" diss., 2008","11063":" diss., 2010","11301":" diss., 2010","11912":" diss., 2008","12261":" diss., 2010","12616":" diss., 2008","13668":" diss., 2010","13987":" diss., 2011","15315":" diss., 2010","15815":" diss., 2010","20946":" diss., 2011","21185":" diss., 2011","22018":" diss., 2008","26899":" diss., 2012","38437":" diss., 2012","38438":" diss., 2011","41612":" diss., 2013","45270":" 2013","54116":" diss., 2014","56402":" diss., 2014","58693":" diss., 2013","67130":" diss., 2015","75685":" diss., 2014","81422":" diss., 2015","91190":null,"96985":null,"100588":null,"101523":null,"104584":null,"109417":null,"111701":" hochschulu\u0308bergreifendes promotionszentrum soziale arbeit 2017","111734":null,"113935":null,"114687":null,"115740":null,"117472":null,"124600":null,"130475":null,"133340":null,"139389":null,"139738":null,"160817":null,"164574":null,"166271":null,"176736":null,"192594":null,"206000":null,"207746":null,"217837":null,"222994":null,"225030":null,"238550":null,"240583":" diss., 1999","285593":" diss., 1964"},"Hochschule":{"0":"Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg im Breisgau","1":"Heinrich-Heine-Universit\u00e4t D\u00fcsseldorf","2":"Universit\u00e4t Bayreuth","4":"Universit\u00e4t Duisburg-Essen","5":"Universit\u00e4t Greifswald","6":"Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin","10":"Johann Wolfgang Goethe-Universit\u00e4t, Frankfurt am Main","12":"Universit\u00e4t zu K\u00f6ln","14":"Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck","18":"Universit\u00e4t Kassel","19":"Otto-von-Guericke-Universit\u00e4t Magdeburg","21":"Rheinisch-Westf\u00e4lische Technische Hochschule Aachen","23":"Stiftung Tier\u00e4rztliche Hochschule Hannover","24":"Universit\u00e4t Mannheim","27":"Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen","29":"Medizinische Hochschule Hannover","34":"Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t M\u00fcnchen","41":"Julius-Maximilians-Universit\u00e4t W\u00fcrzburg","42":"Technische Universit\u00e4t Darmstadt","44":"Universit\u00e4t Stuttgart","48":"Friedrich-Schiller-Universit\u00e4t Jena","50":"Georg-August-Universit\u00e4t G\u00f6ttingen","79":"Technische Universit\u00e4t Berlin","97":"Universit\u00e4t Paderborn","99":"Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg","124":"Universit\u00e4t Leipzig","142":"Universit\u00e4t Konstanz","143":"Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg","144":"Ruprecht-Karls-Universit\u00e4t Heidelberg","148":"Universit\u00e4t Augsburg","149":"Universit\u00e4t Siegen","160":"Bergische Universit\u00e4t Wuppertal","163":"Universit\u00e4t Potsdam","165":"Eberhard Karls Universit\u00e4t T\u00fcbingen","171":"Westf\u00e4lische Wilhelms-Universit\u00e4t M\u00fcnster","175":"Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie","236":"Universit\u00e4t Bielefeld","241":"Universit\u00e4t Bremen","243":"Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern","256":"Katholische Universit\u00e4t Eichst\u00e4tt-Ingolstadt","258":"Universit\u00e4t Ulm","302":"Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn","314":"Technische Universit\u00e4t Dresden","319":"Technische Universit\u00e4t Hamburg","361":"Universit\u00e4t Hamburg","396":"P\u00e4dagogische Hochschule Ludwigsburg","401":"Universit\u00e4t des Saarlandes","408":"Technische Universit\u00e4t Dortmund","445":"Justus-Liebig-Universit\u00e4t Gie\u00dfen","475":"Technische Universit\u00e4t Clausthal","500":"Philipps-Universit\u00e4t Marburg","676":"Universit\u00e4t Hohenheim","696":"Universit\u00e4t zu L\u00fcbeck","803":"Universit\u00e4t Passau","833":"FernUniversit\u00e4t in Hagen","836":"Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg","889":"Technische Universit\u00e4t Chemnitz","974":"Universit\u00e4t Koblenz-Landau","1108":"P\u00e4dagogische Hochschule Weingarten","1122":"P\u00e4dagogische Hochschule Heidelberg","1568":"Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz","1699":"Universit\u00e4t der Bundeswehr M\u00fcnchen","1764":"Universit\u00e4t Rostock","1937":"Universit\u00e4t Regensburg","2162":"Brandenburgische Technische Universit\u00e4t Cottbus-Senftenberg","2315":"Technische Universit\u00e4t Ilmenau","2496":"Helmut-Schmidt-Universit\u00e4t\/Universit\u00e4t der Bundeswehr Hamburg","2685":"EBS Universit\u00e4t f\u00fcr Wirtschaft und Recht","2928":"Universit\u00e4t Erfurt","3145":"P\u00e4dagogische Hochschule Freiburg","3397":"Technische Universit\u00e4t Bergakademie Freiberg","3602":"nan","3768":"P\u00e4dagogische Hochschule Karlsruhe","3914":"Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel","4899":"Universit\u00e4t Hildesheim","6286":"HafenCity Universit\u00e4t Hamburg","6679":"Gottfried Wilhelm Leibniz Universit\u00e4t Hannover","7704":"Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg","8083":"Charit\u00e9 \u2013 Universit\u00e4tsmedizin Berlin","8711":"Philosophisch-Theologischen Hochschule SVD St. Augustin (K\u00f6lner Hochschule f\u00fcr Katholische Theologie (KHKT))","8937":"Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin","10013":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater Felix Mendelssohn Bartholdy Leipzig","11063":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater Hamburg","11301":"Europa-Universit\u00e4t Viadrina Frankfurt (Oder)","11912":"Freie Universit\u00e4t Berlin","12261":"Technische Universit\u00e4t Carolo-Wilhelmina zu Braunschweig","12616":"Universit\u00e4t Trier","13668":"VPU Vinzenz Pallotti University","13987":"HHL Leipzig Graduate School of Management","15315":"Leuphana Universit\u00e4t L\u00fcneburg","15815":"Frankfurt School of Finance & Management","20946":"Jacobs University Bremen","21185":"Freie Universit\u00e4t Berlin - likely","22018":"Europa-Universit\u00e4t Flensburg","26899":"Ruhr-Universit\u00e4t Bochum","38437":"Private Universit\u00e4t Witten\/Herdecke gGmbH","38438":"Deutsche Sporthochschule K\u00f6ln","41612":"WHU \u2013 Otto Beisheim School of Management","45270":"Deutsche Universit\u00e4t f\u00fcr Verwaltungswissenschaften Speyer","54116":"P\u00e4dagogische Hochschule Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd","56402":"Kirchliche Hochschule Wuppertal\/Bethel (Hochschule f\u00fcr Kirche und Diakonie)","58693":"Hochschule f\u00fcr Musik Carl Maria von Weber Dresden","67130":"Hochschule M\u00fcnchen","75685":"Zeppelin Universit\u00e4t \u2013 Hochschule zwischen Wirtschaft, Kultur und Politik","81422":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Hamburg","91190":"Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar","96985":"Universit\u00e4t Vechta","100588":"Bucerius Law School","101523":"Staatliche Akademie der Bildenden K\u00fcnste Stuttgart","104584":"Akademie der Wissenschaften der DDR","109417":"Akademie der Bildenden K\u00fcnste M\u00fcnchen","111701":"Hochschule RheinMain","111734":"Hochschule f\u00fcr Musik Detmold","113935":"Kunsthochschule f\u00fcr Medien K\u00f6ln","114687":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Braunschweig","115740":"ESMT European School of Management and Technology","117472":"Hertie School","124600":"Augustana-Hochschule Neuendettelsau","130475":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Gestaltung Karlsruhe","133340":"Hochschule f\u00fcr J\u00fcdische Studien Heidelberg","139389":"Hochschule Darmstadt","139738":"Philosophisch-Theologische Hochschule Sankt Georgen Frankfurt am Main","160817":"ESCP Europe Wirtschaftshochschule Berlin e.V.","164574":"Hochschule der Bildenden K\u00fcnste Saar","166271":"Hochschule f\u00fcr Musik Freiburg im Breisgau","176736":"Hochschule Geisenheim","192594":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst Mannheim","206000":"Hochschule Fulda \u2013 University of Applied Sciences","207746":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Dresden","217837":"Theologische Fakult\u00e4t Fulda","222994":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater Rostock","225030":"Filmuniversit\u00e4t Babelsberg Konrad Wolf","238550":"Alanus Hochschule","240583":"Hamburger Universit\u00e4t f\u00fcr Wirtschaft und Politik","285593":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst Stuttgart"},"count":{"0":7147,"1":7524,"2":1876,"4":5071,"5":3044,"6":6433,"10":4038,"12":6134,"14":420,"18":1685,"19":2702,"21":9157,"23":3376,"24":1075,"27":16711,"29":1272,"34":20443,"41":8736,"42":5612,"44":5213,"48":5340,"50":10454,"79":6597,"97":1763,"99":621,"124":3496,"142":2717,"143":7716,"144":8016,"148":1088,"149":1080,"160":1662,"163":2580,"165":8930,"171":3544,"175":8825,"236":2598,"241":2943,"243":1688,"256":234,"258":6036,"302":7215,"314":5382,"319":626,"361":10345,"396":85,"401":5745,"408":3143,"445":5971,"475":676,"500":4649,"676":1401,"696":3027,"803":441,"833":378,"836":4990,"889":1698,"974":648,"1108":44,"1122":122,"1568":5524,"1699":864,"1764":2965,"1937":4815,"2162":835,"2315":1139,"2496":314,"2685":6,"2928":226,"3145":93,"3397":991,"3602":555,"3768":62,"3914":5640,"4899":204,"6286":101,"6679":3126,"7704":1340,"8083":10346,"8711":6,"8937":80,"10013":7,"11063":38,"11301":145,"11912":9379,"12261":3154,"12616":840,"13668":41,"13987":75,"15315":511,"15815":64,"20946":678,"21185":6,"22018":220,"26899":6690,"38437":46,"38438":311,"41612":170,"45270":21,"54116":25,"56402":2,"58693":4,"67130":11,"75685":40,"81422":10,"91190":511,"96985":62,"100588":39,"101523":23,"104584":5,"109417":1,"111701":9,"111734":2,"113935":8,"114687":48,"115740":8,"117472":64,"124600":3,"130475":3,"133340":4,"139389":7,"139738":1,"160817":9,"164574":3,"166271":2,"176736":29,"192594":1,"206000":2,"207746":5,"217837":1,"222994":3,"225030":4,"238550":1,"240583":18,"285593":3},"gcode":{"0":{"address":"Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg, M\u00fcnsterplatz, Altstadt-Mitte, Altstadt, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79098, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.00229565,"longitude":7.8491401322,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.00229565,"longitude":7.8491401322},"raw":{"place_id":136887564,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1590189,"lat":"48.00229565","lon":"7.849140132188766","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5867376781,"addresstype":"amenity","name":"Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg","display_name":"Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg, M\u00fcnsterplatz, Altstadt-Mitte, Altstadt, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79098, Deutschland","boundingbox":["47.9903932","48.0186930","7.8280029","7.9430590"]}},"1":{"address":"Heinrich-Heine-Universit\u00e4t D\u00fcsseldorf, 1, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Bilk, Stadtbezirk 3, D\u00fcsseldorf, Nordrhein-Westfalen, 40225, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.19077325,"longitude":6.7935167136,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.19077325,"longitude":6.7935167136},"raw":{"place_id":128182252,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1464094,"lat":"51.19077325","lon":"6.793516713552313","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4498206833,"addresstype":"amenity","name":"Heinrich-Heine-Universit\u00e4t D\u00fcsseldorf","display_name":"Heinrich-Heine-Universit\u00e4t D\u00fcsseldorf, 1, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Bilk, Stadtbezirk 3, D\u00fcsseldorf, Nordrhein-Westfalen, 40225, Deutschland","boundingbox":["51.1821269","51.1993293","6.7827954","6.8050252"]}},"2":{"address":"Universit\u00e4t Bayreuth, 30, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Oberkonnersreuth, Birken, Quellh\u00f6fe, Bayreuth, Bayern, 95447, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.9270796,"longitude":11.5872266151,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.9270796,"longitude":11.5872266151},"raw":{"place_id":141721489,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":27661125,"lat":"49.9270796","lon":"11.587226615128671","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4577160384,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Bayreuth","display_name":"Universit\u00e4t Bayreuth, 30, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Oberkonnersreuth, Birken, Quellh\u00f6fe, Bayreuth, Bayern, 95447, Deutschland","boundingbox":["49.9224487","49.9316701","11.5787596","11.5912864"]}},"4":{"address":"Universit\u00e4t Duisburg-Essen, S\u00fcdviertel, Stadtbezirk I, Essen, Nordrhein-Westfalen, 45128, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.4641041,"longitude":7.0058469795,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.4641041,"longitude":7.0058469795},"raw":{"place_id":130553705,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5887366,"lat":"51.4641041","lon":"7.005846979533061","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4746434452,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Duisburg-Essen","display_name":"Universit\u00e4t Duisburg-Essen, S\u00fcdviertel, Stadtbezirk I, Essen, Nordrhein-Westfalen, 45128, Deutschland","boundingbox":["51.4121444","51.4886269","6.9805888","7.0612146"]}},"5":{"address":"Universit\u00e4t Greifswald, Samtens, West-R\u00fcgen, Vorpommern-R\u00fcgen, Mecklenburg-Vorpommern, 17491, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":54.08943465,"longitude":13.4048742677,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":54.08943465,"longitude":13.4048742677},"raw":{"place_id":161645157,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7335965,"lat":"54.08943465","lon":"13.404874267720633","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5119630255,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Greifswald","display_name":"Universit\u00e4t Greifswald, Samtens, West-R\u00fcgen, Vorpommern-R\u00fcgen, Mecklenburg-Vorpommern, 17491, Deutschland","boundingbox":["54.0831567","54.5865460","13.1024165","13.4513265"]}},"6":{"address":"Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin, 6, Unter den Linden, Friedrichswerder, Mitte, Berlin, 10117, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5183402,"longitude":13.3929202323,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5183402,"longitude":13.3929202323},"raw":{"place_id":159917088,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6647,"lat":"52.5183402","lon":"13.392920232320172","class":"building","type":"university","place_rank":30,"importance":0.6271614489,"addresstype":"building","name":"Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin","display_name":"Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin, 6, Unter den Linden, Friedrichswerder, Mitte, Berlin, 10117, Deutschland","boundingbox":["52.5175265","52.5191834","13.3924335","13.3948735"]}},"10":{"address":"Universit\u00e4tsklinikum Frankfurt, 7, Theodor-Stern-Kai, Sachsenhausen Nord, S\u00fcd, Frankfurt am Main, Hessen, 60596, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.0952613,"longitude":8.6612661907,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.0952613,"longitude":8.6612661907},"raw":{"place_id":152595911,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":442796,"lat":"50.095261300000004","lon":"8.661266190671004","class":"amenity","type":"hospital","place_rank":30,"importance":0.2773340667,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4tsklinikum Frankfurt","display_name":"Universit\u00e4tsklinikum Frankfurt, 7, Theodor-Stern-Kai, Sachsenhausen Nord, S\u00fcd, Frankfurt am Main, Hessen, 60596, Deutschland","boundingbox":["50.0900542","50.0973086","8.6460050","8.6657433"]}},"12":{"address":"Universit\u00e4t zu K\u00f6ln, 1, Piazza di S. Stephano, Lindenthal, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50931, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.92804455,"longitude":6.9281305145,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.92804455,"longitude":6.9281305145},"raw":{"place_id":131902491,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8727202,"lat":"50.928044549999996","lon":"6.928130514523661","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5591218902,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t zu K\u00f6ln","display_name":"Universit\u00e4t zu K\u00f6ln, 1, Piazza di S. Stephano, Lindenthal, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50931, Deutschland","boundingbox":["50.9220912","50.9349836","6.9136004","6.9379052"]}},"14":{"address":"Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Standort Innenstadt, Hans-B\u00f6ckler-Stra\u00dfe, Neustadt, Innenstadt, Osnabr\u00fcck, Niedersachsen, 49074, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.2708872,"longitude":8.0457119322,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.2708872,"longitude":8.0457119322},"raw":{"place_id":154691787,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":14186058,"lat":"52.270887200000004","lon":"8.045711932169596","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4366178721,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Standort Innenstadt","display_name":"Universit\u00e4t Osnabr\u00fcck - Standort Innenstadt, Hans-B\u00f6ckler-Stra\u00dfe, Neustadt, Innenstadt, Osnabr\u00fcck, Niedersachsen, 49074, Deutschland","boundingbox":["52.2698385","52.2736093","8.0379422","8.0482560"]}},"18":{"address":"Universit\u00e4t Kassel, 1a, Nordbahnhofstra\u00dfe, Bischhausen, Witzenhausen, Werra-Mei\u00dfner-Kreis, Hessen, 37213, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.3494162,"longitude":9.8549227,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.3494162,"longitude":9.8549227},"raw":{"place_id":153823919,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":245574438,"lat":"51.3494162","lon":"9.8549227","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.0000547532,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Kassel","display_name":"Universit\u00e4t Kassel, 1a, Nordbahnhofstra\u00dfe, Bischhausen, Witzenhausen, Werra-Mei\u00dfner-Kreis, Hessen, 37213, Deutschland","boundingbox":["51.3493662","51.3494662","9.8548727","9.8549727"]}},"19":{"address":"Otto-von-Guericke-Universit\u00e4t Magdeburg, 2, Universit\u00e4tsplatz, Universit\u00e4tsviertel, Alte Neustadt, Magdeburg, Sachsen-Anhalt, 39106, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.14005065,"longitude":11.6447124822,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.14005065,"longitude":11.6447124822},"raw":{"place_id":159291910,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":5120451,"lat":"52.14005065","lon":"11.644712482234677","class":"place","type":"house","place_rank":30,"importance":0.4123726634,"addresstype":"place","name":"Otto-von-Guericke-Universit\u00e4t Magdeburg","display_name":"Otto-von-Guericke-Universit\u00e4t Magdeburg, 2, Universit\u00e4tsplatz, Universit\u00e4tsviertel, Alte Neustadt, Magdeburg, Sachsen-Anhalt, 39106, Deutschland","boundingbox":["52.1385218","52.1417205","11.6399237","11.6494175"]}},"21":{"address":"RWTH Aachen, Schurzelter Stra\u00dfe, Seffent, Laurensberg, Aachen, St\u00e4dteregion Aachen, Nordrhein-Westfalen, 52074, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.7791657,"longitude":6.0689209356,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.7791657,"longitude":6.0689209356},"raw":{"place_id":101281287,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":30697,"lat":"50.7791657","lon":"6.068920935592383","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5764244652,"addresstype":"amenity","name":"RWTH Aachen","display_name":"RWTH Aachen, Schurzelter Stra\u00dfe, Seffent, Laurensberg, Aachen, St\u00e4dteregion Aachen, Nordrhein-Westfalen, 52074, Deutschland","boundingbox":["50.7643267","50.7938521","6.0382818","6.1285559"]}},"23":{"address":"Stiftung Tier\u00e4rztliche Hochschule Hannover, 9, B\u00fcscheler Stra\u00dfe, Bakum, Landkreis Vechta, Niedersachsen, 49456, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.7406108,"longitude":8.1832696731,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.7406108,"longitude":8.1832696731},"raw":{"place_id":124229880,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":732138577,"lat":"52.7406108","lon":"8.183269673060622","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"Stiftung Tier\u00e4rztliche Hochschule Hannover","display_name":"Stiftung Tier\u00e4rztliche Hochschule Hannover, 9, B\u00fcscheler Stra\u00dfe, Bakum, Landkreis Vechta, Niedersachsen, 49456, Deutschland","boundingbox":["52.7401520","52.7410069","8.1824162","8.1840318"]}},"24":{"address":"Universit\u00e4t Mannheim, Bismarckstra\u00dfe, L2, Innenstadt, Innenstadt\/Jungbusch, Mannheim, Baden-W\u00fcrttemberg, 68161, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.4832445,"longitude":8.4645749,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.4832445,"longitude":8.4645749},"raw":{"place_id":108275364,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":25113879,"lat":"49.4832445","lon":"8.4645749","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4507313196,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Mannheim","display_name":"Universit\u00e4t Mannheim, Bismarckstra\u00dfe, L2, Innenstadt, Innenstadt\/Jungbusch, Mannheim, Baden-W\u00fcrttemberg, 68161, Deutschland","boundingbox":["49.4831945","49.4832945","8.4645249","8.4646249"]}},"27":{"address":"Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen, Walther-von-Dyck-Stra\u00dfe, Hochschul- und Forschungszentrum, Garching bei M\u00fcnchen, Landkreis M\u00fcnchen, Bayern, 85748, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.2655696,"longitude":11.6693456104,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.2655696,"longitude":11.6693456104},"raw":{"place_id":111891644,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":296754880,"lat":"48.2655696","lon":"11.669345610437997","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5442385423,"addresstype":"amenity","name":"Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen","display_name":"Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen, Walther-von-Dyck-Stra\u00dfe, Hochschul- und Forschungszentrum, Garching bei M\u00fcnchen, Landkreis M\u00fcnchen, Bayern, 85748, Deutschland","boundingbox":["48.2609734","48.2702361","11.6614550","11.6794104"]}},"29":{"address":"Medizinische Hochschule Hannover, 1, Carl-Neuberg-Stra\u00dfe, Gro\u00df-Buchholz, Buchholz-Kleefeld, Hannover, Region Hannover, Niedersachsen, 30625, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.3834796,"longitude":9.8044557226,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.3834796,"longitude":9.8044557226},"raw":{"place_id":124479898,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":10723649,"lat":"52.3834796","lon":"9.804455722635876","class":"amenity","type":"hospital","place_rank":30,"importance":0.3919557965,"addresstype":"amenity","name":"Medizinische Hochschule Hannover","display_name":"Medizinische Hochschule Hannover, 1, Carl-Neuberg-Stra\u00dfe, Gro\u00df-Buchholz, Buchholz-Kleefeld, Hannover, Region Hannover, Niedersachsen, 30625, Deutschland","boundingbox":["52.3796727","52.3873753","9.7980038","9.8091359"]}},"34":{"address":"Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t, 1, Geschwister-Scholl-Platz, Universit\u00e4t, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80539, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.15047575,"longitude":11.5798356483,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.15047575,"longitude":11.5798356483},"raw":{"place_id":112141447,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":82672176,"lat":"48.15047575","lon":"11.579835648337658","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.6120896786,"addresstype":"amenity","name":"Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t","display_name":"Ludwig-Maximilians-Universit\u00e4t, 1, Geschwister-Scholl-Platz, Universit\u00e4t, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80539, Deutschland","boundingbox":["48.1491346","48.1518372","11.5782151","11.5813847"]}},"41":null,"42":{"address":"Technische Universit\u00e4t Darmstadt, Luisenplatz, Stadtzentrum, Darmstadt-Mitte, Darmstadt, Hessen, 64283, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.86115175,"longitude":8.6819439987,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.86115175,"longitude":8.6819439987},"raw":{"place_id":108497599,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":11380923,"lat":"49.86115175","lon":"8.681943998674633","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.525633687,"addresstype":"amenity","name":"Technische Universit\u00e4t Darmstadt","display_name":"Technische Universit\u00e4t Darmstadt, Luisenplatz, Stadtzentrum, Darmstadt-Mitte, Darmstadt, Hessen, 64283, Deutschland","boundingbox":["49.8588335","49.8796933","8.5887111","8.6856057"]}},"44":{"address":"Universit\u00e4t Stuttgart, Ammonitenweg, Pfaffenwald, Vaihingen, Stuttgart, Filderstadt, Baden-W\u00fcrttemberg, 70569, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.7453828,"longitude":9.1032675388,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.7453828,"longitude":9.1032675388},"raw":{"place_id":106851671,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":5294338,"lat":"48.7453828","lon":"9.103267538773398","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5184961909,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Stuttgart","display_name":"Universit\u00e4t Stuttgart, Ammonitenweg, Pfaffenwald, Vaihingen, Stuttgart, Filderstadt, Baden-W\u00fcrttemberg, 70569, Deutschland","boundingbox":["48.7393866","48.7869886","9.0885451","9.1762566"]}},"48":{"address":"Schillerstra\u00dfe, Dichterviertel, Altstadt II, Rechtsruhr-S\u00fcd, M\u00fclheim an der Ruhr, Nordrhein-Westfalen, 45468, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.4330235,"longitude":6.8929882,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.4330235,"longitude":6.8929882},"raw":{"place_id":95798979,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":799228344,"lat":"51.4330235","lon":"6.8929882","class":"highway","type":"residential","place_rank":26,"importance":0.10001,"addresstype":"road","name":"Schillerstra\u00dfe","display_name":"Schillerstra\u00dfe, Dichterviertel, Altstadt II, Rechtsruhr-S\u00fcd, M\u00fclheim an der Ruhr, Nordrhein-Westfalen, 45468, Deutschland","boundingbox":["51.4329675","51.4339622","6.8929761","6.8931701"]}},"50":{"address":"Georg-August-Universit\u00e4t, Bahnhof-Ost, Innenstadt, G\u00f6ttingen, Landkreis G\u00f6ttingen, Niedersachsen, 37073, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.5592251,"longitude":9.9524441545,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.5592251,"longitude":9.9524441545},"raw":{"place_id":122175880,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":2908106,"lat":"51.5592251","lon":"9.952444154453854","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.6068663025,"addresstype":"amenity","name":"Georg-August-Universit\u00e4t","display_name":"Georg-August-Universit\u00e4t, Bahnhof-Ost, Innenstadt, G\u00f6ttingen, Landkreis G\u00f6ttingen, Niedersachsen, 37073, Deutschland","boundingbox":["51.4966503","51.5797364","9.8937066","9.9671957"]}},"79":{"address":"Technische Universit\u00e4t Berlin, Joachimsthaler Stra\u00dfe, Charlottenburg, Charlottenburg-Wilmersdorf, Berlin, 10719, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.51101585,"longitude":13.326954141,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.51101585,"longitude":13.326954141},"raw":{"place_id":128270426,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1273140,"lat":"52.51101585","lon":"13.326954140959668","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5532830774,"addresstype":"amenity","name":"Technische Universit\u00e4t Berlin","display_name":"Technische Universit\u00e4t Berlin, Joachimsthaler Stra\u00dfe, Charlottenburg, Charlottenburg-Wilmersdorf, Berlin, 10719, Deutschland","boundingbox":["52.4565962","52.5208548","13.3150920","13.3365650"]}},"97":{"address":"Universit\u00e4t Paderborn, 100, Warburger Stra\u00dfe, Lichtenfelde, Paderborn, Kreis Paderborn, Nordrhein-Westfalen, 33098, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.70752095,"longitude":8.7724140742,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.70752095,"longitude":8.7724140742},"raw":{"place_id":122417699,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":19385318,"lat":"51.70752095","lon":"8.772414074164182","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4270827451,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Paderborn","display_name":"Universit\u00e4t Paderborn, 100, Warburger Stra\u00dfe, Lichtenfelde, Paderborn, Kreis Paderborn, Nordrhein-Westfalen, 33098, Deutschland","boundingbox":["51.7044652","51.7105142","8.7660567","8.7760705"]}},"99":{"address":"Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg, 21, Feldkirchenstra\u00dfe, Bamberg-Ost, Bamberg, Bayern, 96052, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.9073867,"longitude":10.9042038277,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.9073867,"longitude":10.9042038277},"raw":{"place_id":109786942,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":24379320,"lat":"49.9073867","lon":"10.904203827734916","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg","display_name":"Otto-Friedrich-Universit\u00e4t Bamberg, 21, Feldkirchenstra\u00dfe, Bamberg-Ost, Bamberg, Bayern, 96052, Deutschland","boundingbox":["49.9058917","49.9089714","10.9022878","10.9061919"]}},"124":{"address":"Universit\u00e4t Leipzig, Magazingasse, Zentrum, Mitte, Leipzig, Sachsen, 04109, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.33845385,"longitude":12.3786385685,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.33845385,"longitude":12.3786385685},"raw":{"place_id":119113904,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":186275381,"lat":"51.33845385","lon":"12.37863856850984","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.612364797,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Leipzig","display_name":"Universit\u00e4t Leipzig, Magazingasse, Zentrum, Mitte, Leipzig, Sachsen, 04109, Deutschland","boundingbox":["51.3372841","51.3396240","12.3777092","12.3796080"]}},"142":{"address":"Universit\u00e4t Konstanz, 10, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Konstanz-Egg, Konstanz, Verwaltungsgemeinschaft Konstanz, Landkreis Konstanz, Baden-W\u00fcrttemberg, 78464, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":47.6899569,"longitude":9.1882623757,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":47.6899569,"longitude":9.1882623757},"raw":{"place_id":59137905,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":26878618,"lat":"47.6899569","lon":"9.18826237566324","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4775295884,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Konstanz","display_name":"Universit\u00e4t Konstanz, 10, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Konstanz-Egg, Konstanz, Verwaltungsgemeinschaft Konstanz, Landkreis Konstanz, Baden-W\u00fcrttemberg, 78464, Deutschland","boundingbox":["47.6881104","47.6918464","9.1854907","9.1913398"]}},"143":{"address":"Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg, Maxtormauer, Altstadt, St. Sebald, G\u00e4rten hinter der Veste, N\u00fcrnberg, Bayern, 90403, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.45832195,"longitude":11.085460002,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.45832195,"longitude":11.085460002},"raw":{"place_id":110759392,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":135965482,"lat":"49.45832195","lon":"11.085460002029178","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5187692636,"addresstype":"amenity","name":"Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg","display_name":"Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg, Maxtormauer, Altstadt, St. Sebald, G\u00e4rten hinter der Veste, N\u00fcrnberg, Bayern, 90403, Deutschland","boundingbox":["49.4576829","49.4590872","11.0843057","11.0867189"]}},"144":{"address":"Neuenheimer Feld, Neuenheim, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69120, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.4167814,"longitude":8.6691206,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.4167814,"longitude":8.6691206},"raw":{"place_id":108586516,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":338507467,"lat":"49.4167814","lon":"8.6691206","class":"place","type":"suburb","place_rank":19,"importance":0.248092083,"addresstype":"suburb","name":"Neuenheimer Feld","display_name":"Neuenheimer Feld, Neuenheim, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69120, Deutschland","boundingbox":["49.3967814","49.4367814","8.6491206","8.6891206"]}},"148":{"address":"Universit\u00e4t Augsburg, 2, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Universit\u00e4tsviertel, Augsburg, Bayern, 86159, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.3364737,"longitude":10.8985237,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.3364737,"longitude":10.8985237},"raw":{"place_id":390279547,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":11936938812,"lat":"48.3364737","lon":"10.8985237","class":"tourism","type":"information","place_rank":30,"importance":0.0000734043,"addresstype":"tourism","name":"Universit\u00e4t Augsburg","display_name":"Universit\u00e4t Augsburg, 2, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Universit\u00e4tsviertel, Augsburg, Bayern, 86159, Deutschland","boundingbox":["48.3364237","48.3365237","10.8984737","10.8985737"]}},"149":{"address":"Universit\u00e4t Siegen, 11, Breite Stra\u00dfe, Weidenau, Siegen, Kreis Siegen-Wittgenstein, Nordrhein-Westfalen, 57076, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.8930953,"longitude":8.0317286,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.8930953,"longitude":8.0317286},"raw":{"place_id":122054696,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":10904709227,"lat":"50.8930953","lon":"8.0317286","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Siegen","display_name":"Universit\u00e4t Siegen, 11, Breite Stra\u00dfe, Weidenau, Siegen, Kreis Siegen-Wittgenstein, Nordrhein-Westfalen, 57076, Deutschland","boundingbox":["50.8930453","50.8931453","8.0316786","8.0317786"]}},"160":{"address":"Bergische Universit\u00e4t Wuppertal - Campus Grifflenberg, 20, Gau\u00dfstra\u00dfe, Grifflenberg, Gemarkung Elberfeld, Wuppertal, Nordrhein-Westfalen, 42119, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.2444805,"longitude":7.1495188096,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.2444805,"longitude":7.1495188096},"raw":{"place_id":99889848,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":24476537,"lat":"51.2444805","lon":"7.149518809574941","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.438650452,"addresstype":"amenity","name":"Bergische Universit\u00e4t Wuppertal - Campus Grifflenberg","display_name":"Bergische Universit\u00e4t Wuppertal - Campus Grifflenberg, 20, Gau\u00dfstra\u00dfe, Grifflenberg, Gemarkung Elberfeld, Wuppertal, Nordrhein-Westfalen, 42119, Deutschland","boundingbox":["51.2418401","51.2470978","7.1453637","7.1525252"]}},"163":{"address":"Universit\u00e4t Potsdam: Campus I - Am Neuen Palais, 10, Am Neuen Palais, Brandenburger Vorstadt, Westliche Vorst\u00e4dte, Potsdam, Brandenburg, 14469, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.40144345,"longitude":13.0087915726,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.40144345,"longitude":13.0087915726},"raw":{"place_id":128857194,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":619437369,"lat":"52.40144345","lon":"13.008791572617042","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4673423669,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Potsdam: Campus I - Am Neuen Palais","display_name":"Universit\u00e4t Potsdam: Campus I - Am Neuen Palais, 10, Am Neuen Palais, Brandenburger Vorstadt, Westliche Vorst\u00e4dte, Potsdam, Brandenburg, 14469, Deutschland","boundingbox":["52.3974374","52.4056651","13.0049844","13.0139399"]}},"165":{"address":"Universit\u00e4t T\u00fcbingen, Schleifm\u00fchleweg, Krumme Br\u00fccke, Zentrum, Universit\u00e4t, T\u00fcbingen, Landkreis T\u00fcbingen, Baden-W\u00fcrttemberg, 72070, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.5298981,"longitude":9.0404323005,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.5298981,"longitude":9.0404323005},"raw":{"place_id":106117291,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8639592,"lat":"48.5298981","lon":"9.040432300509686","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5756119077,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t T\u00fcbingen","display_name":"Universit\u00e4t T\u00fcbingen, Schleifm\u00fchleweg, Krumme Br\u00fccke, Zentrum, Universit\u00e4t, T\u00fcbingen, Landkreis T\u00fcbingen, Baden-W\u00fcrttemberg, 72070, Deutschland","boundingbox":["48.5189336","48.5420043","9.0300999","9.0869757"]}},"171":{"address":"Universit\u00e4t M\u00fcnster, Kronprinzenstra\u00dfe, Josef, Innenstadtring, M\u00fcnster-Mitte, M\u00fcnster, Nordrhein-Westfalen, 48153, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.96734215,"longitude":7.5992433263,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.96734215,"longitude":7.5992433263},"raw":{"place_id":98541537,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4745499,"lat":"51.96734215","lon":"7.599243326272159","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5584457383,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t M\u00fcnster","display_name":"Universit\u00e4t M\u00fcnster, Kronprinzenstra\u00dfe, Josef, Innenstadtring, M\u00fcnster-Mitte, M\u00fcnster, Nordrhein-Westfalen, 48153, Deutschland","boundingbox":["51.9473475","51.9698574","7.5929748","7.6285142"]}},"175":{"address":"Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie, Ehingen (Donau), Gemeindeverwaltungsverband Ehingen (Donau), Alb-Donau-Kreis, Baden-W\u00fcrttemberg, 89584, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.1018534,"longitude":8.4331201592,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.1018534,"longitude":8.4331201592},"raw":{"place_id":105377773,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3350207,"lat":"49.101853399999996","lon":"8.433120159201868","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5113975166,"addresstype":"amenity","name":"Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie","display_name":"Karlsruher Institut f\u00fcr Technologie, Ehingen (Donau), Gemeindeverwaltungsverband Ehingen (Donau), Alb-Donau-Kreis, Baden-W\u00fcrttemberg, 89584, Deutschland","boundingbox":["47.4754085","49.1119968","8.3656989","11.0643216"]}},"236":{"address":"Universit\u00e4t Bielefeld, 25, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Schildesche, Bielefeld, Nordrhein-Westfalen, 33615, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.0376885,"longitude":8.4932232836,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.0376885,"longitude":8.4932232836},"raw":{"place_id":123520870,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":593085796,"lat":"52.0376885","lon":"8.493223283579532","class":"building","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4795702362,"addresstype":"building","name":"Universit\u00e4t Bielefeld","display_name":"Universit\u00e4t Bielefeld, 25, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Schildesche, Bielefeld, Nordrhein-Westfalen, 33615, Deutschland","boundingbox":["52.0359502","52.0394348","8.4905303","8.4964776"]}},"241":{"address":"Universit\u00e4t Bremen, 1, Bibliothekstra\u00dfe, Lehe, Horn-Lehe, Bremen-Ost, Bremen, 28359, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.10796455,"longitude":8.8556645928,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.10796455,"longitude":8.8556645928},"raw":{"place_id":125447907,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":2906997,"lat":"53.107964550000005","lon":"8.855664592828369","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4875260666,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Bremen","display_name":"Universit\u00e4t Bremen, 1, Bibliothekstra\u00dfe, Lehe, Horn-Lehe, Bremen-Ost, Bremen, 28359, Deutschland","boundingbox":["53.0997082","53.1144974","8.8430938","8.8676095"]}},"243":{"address":"Rheinland-Pf\u00e4lzische Technische Universit\u00e4t, Campus Kaiserslautern, Gottlieb-Daimler-Stra\u00dfe, Uni-Wohnstadt, Kaiserslautern, Rheinland-Pfalz, 67663, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.4246142,"longitude":7.7542141533,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.4246142,"longitude":7.7542141533},"raw":{"place_id":102425667,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":44491292,"lat":"49.4246142","lon":"7.754214153273509","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4007825531,"addresstype":"amenity","name":"Rheinland-Pf\u00e4lzische Technische Universit\u00e4t, Campus Kaiserslautern","display_name":"Rheinland-Pf\u00e4lzische Technische Universit\u00e4t, Campus Kaiserslautern, Gottlieb-Daimler-Stra\u00dfe, Uni-Wohnstadt, Kaiserslautern, Rheinland-Pfalz, 67663, Deutschland","boundingbox":["49.4214956","49.4279092","7.7495138","7.7611915"]}},"256":{"address":"Katholische Universit\u00e4t Eichst\u00e4tt-Ingolstadt, Universit\u00e4tsallee, Rosental, Eichst\u00e4tt, Landkreis Eichst\u00e4tt, Bayern, 85072, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.88878705,"longitude":11.1901140441,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.88878705,"longitude":11.1901140441},"raw":{"place_id":109564275,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":273360294,"lat":"48.88878705","lon":"11.190114044137436","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4183511728,"addresstype":"amenity","name":"Katholische Universit\u00e4t Eichst\u00e4tt-Ingolstadt","display_name":"Katholische Universit\u00e4t Eichst\u00e4tt-Ingolstadt, Universit\u00e4tsallee, Rosental, Eichst\u00e4tt, Landkreis Eichst\u00e4tt, Bayern, 85072, Deutschland","boundingbox":["48.8876690","48.8901436","11.1876701","11.1910068"]}},"258":{"address":"Universit\u00e4t Ulm (Campus Ost), Meyerhofstra\u00dfe, Eselsberg, Lehr, Ulm, Baden-W\u00fcrttemberg, 89081, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.4228115,"longitude":9.9559596,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.4228115,"longitude":9.9559596},"raw":{"place_id":105984129,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":4411129419,"lat":"48.4228115","lon":"9.9559596","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Ulm (Campus Ost)","display_name":"Universit\u00e4t Ulm (Campus Ost), Meyerhofstra\u00dfe, Eselsberg, Lehr, Ulm, Baden-W\u00fcrttemberg, 89081, Deutschland","boundingbox":["48.4227615","48.4228615","9.9559096","9.9560096"]}},"302":{"address":"Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn, Arkadenhof, Bonn-Zentrum, Stadtbezirk Bonn, Bonn, Nordrhein-Westfalen, 53113, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.7338124,"longitude":7.1022465,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.7338124,"longitude":7.1022465},"raw":{"place_id":100516774,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":2113115094,"lat":"50.7338124","lon":"7.1022465","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5902232949,"addresstype":"amenity","name":"Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn","display_name":"Rheinische Friedrich-Wilhelms-Universit\u00e4t Bonn, Arkadenhof, Bonn-Zentrum, Stadtbezirk Bonn, Bonn, Nordrhein-Westfalen, 53113, Deutschland","boundingbox":["50.7337624","50.7338624","7.1021965","7.1022965"]}},"314":{"address":"Technische Universit\u00e4t Dresden, Kreischa, S\u00e4chsische Schweiz-Osterzgebirge, Sachsen, 01731, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.0282765,"longitude":13.7359827549,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.0282765,"longitude":13.7359827549},"raw":{"place_id":117677552,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3614878,"lat":"51.028276500000004","lon":"13.735982754935176","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5224960872,"addresstype":"amenity","name":"Technische Universit\u00e4t Dresden","display_name":"Technische Universit\u00e4t Dresden, Kreischa, S\u00e4chsische Schweiz-Osterzgebirge, Sachsen, 01731, Deutschland","boundingbox":["50.8580915","51.0569432","13.5805006","13.9250039"]}},"319":{"address":"Technische Universit\u00e4t Hamburg, Julius-Ludowieg-Stra\u00dfe, Phoenix-Viertel, Harburg, Hamburg, 21073, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.461,"longitude":9.9692264304,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.461,"longitude":9.9692264304},"raw":{"place_id":125378741,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":152833048,"lat":"53.461","lon":"9.969226430380203","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3529593675,"addresstype":"amenity","name":"Technische Universit\u00e4t Hamburg","display_name":"Technische Universit\u00e4t Hamburg, Julius-Ludowieg-Stra\u00dfe, Phoenix-Viertel, Harburg, Hamburg, 21073, Deutschland","boundingbox":["53.4583205","53.4638611","9.9669587","9.9713544"]}},"361":{"address":"Universit\u00e4t Hamburg, Eimsb\u00fcttel, Hamburg, 20259, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.5909051,"longitude":9.9753758294,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.5909051,"longitude":9.9753758294},"raw":{"place_id":125147189,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":10460644,"lat":"53.5909051","lon":"9.975375829413123","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5688456402,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Hamburg","display_name":"Universit\u00e4t Hamburg, Eimsb\u00fcttel, Hamburg, 20259, Deutschland","boundingbox":["53.5583595","53.6051691","9.8580070","10.0204907"]}},"396":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule Ludwigsburg, 46, Reuteallee, Ludwigsburg - Nord, Ludwigsburg-Nord, Ludwigsburg, Landkreis Ludwigsburg, Baden-W\u00fcrttemberg, 71634, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.9095338,"longitude":9.1831892,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.9095338,"longitude":9.1831892},"raw":{"place_id":106694954,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3768941157,"lat":"48.9095338","lon":"9.1831892","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3443555407,"addresstype":"amenity","name":"P\u00e4dagogische Hochschule Ludwigsburg","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule Ludwigsburg, 46, Reuteallee, Ludwigsburg - Nord, Ludwigsburg-Nord, Ludwigsburg, Landkreis Ludwigsburg, Baden-W\u00fcrttemberg, 71634, Deutschland","boundingbox":["48.9094838","48.9095838","9.1831392","9.1832392"]}},"401":{"address":"Universit\u00e4t des Saarlandes, Campus, Universit\u00e4t, St. Johann, Bezirk Mitte, Saarbr\u00fccken, Regionalverband Saarbr\u00fccken, Saarland, 66123, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.2542853,"longitude":7.0415070756,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.2542853,"longitude":7.0415070756},"raw":{"place_id":102446223,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":30965590,"lat":"49.25428530000001","lon":"7.04150707562534","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.487909368,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t des Saarlandes","display_name":"Universit\u00e4t des Saarlandes, Campus, Universit\u00e4t, St. Johann, Bezirk Mitte, Saarbr\u00fccken, Regionalverband Saarbr\u00fccken, Saarland, 66123, Deutschland","boundingbox":["49.2506087","49.2581404","7.0334763","7.0472145"]}},"408":{"address":"Technische Universit\u00e4t Dortmund, Emil-Figge-Stra\u00dfe, Studentendorf Dortmund, Barop, Hombruch, Dortmund, Nordrhein-Westfalen, 44227, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.49148435,"longitude":7.4122738887,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.49148435,"longitude":7.4122738887},"raw":{"place_id":99295463,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6188406,"lat":"51.49148435","lon":"7.4122738886856805","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4437334512,"addresstype":"amenity","name":"Technische Universit\u00e4t Dortmund","display_name":"Technische Universit\u00e4t Dortmund, Emil-Figge-Stra\u00dfe, Studentendorf Dortmund, Barop, Hombruch, Dortmund, Nordrhein-Westfalen, 44227, Deutschland","boundingbox":["51.4818980","51.4954562","7.4047562","7.4191173"]}},"445":{"address":"Justus-Liebig-Universit\u00e4t Campusbereich Universit\u00e4tszentrum, Bismarckstra\u00dfe, Gie\u00dfen, Landkreis Gie\u00dfen, Hessen, 35390, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.5804836,"longitude":8.6775655335,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.5804836,"longitude":8.6775655335},"raw":{"place_id":122150536,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":484924791,"lat":"50.5804836","lon":"8.677565533510236","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.0000654879,"addresstype":"amenity","name":"Justus-Liebig-Universit\u00e4t Campusbereich Universit\u00e4tszentrum","display_name":"Justus-Liebig-Universit\u00e4t Campusbereich Universit\u00e4tszentrum, Bismarckstra\u00dfe, Gie\u00dfen, Landkreis Gie\u00dfen, Hessen, 35390, Deutschland","boundingbox":["50.5794902","50.5814731","8.6764348","8.6791876"]}},"475":{"address":"Technische Universit\u00e4t Clausthal, An der Bornkappe, Altenau, Bergstadt Altenau - Schulenberg i.O., Clausthal-Zellerfeld, Landkreis Goslar, Niedersachsen, 38707, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.80195535,"longitude":10.3455052759,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.80195535,"longitude":10.3455052759},"raw":{"place_id":119379988,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":7304874,"lat":"51.80195535","lon":"10.34550527586038","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4099523342,"addresstype":"amenity","name":"Technische Universit\u00e4t Clausthal","display_name":"Technische Universit\u00e4t Clausthal, An der Bornkappe, Altenau, Bergstadt Altenau - Schulenberg i.O., Clausthal-Zellerfeld, Landkreis Goslar, Niedersachsen, 38707, Deutschland","boundingbox":["51.7988409","51.8375034","10.3305199","10.4596672"]}},"500":{"address":"Philipps-Universit\u00e4t Marburg - Campus Firmanei, 10, Biegenstra\u00dfe, Biegenviertel, Campusviertel, Marburg, Landkreis Marburg-Biedenkopf, Hessen, 35037, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.8124763,"longitude":8.7722344614,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.8124763,"longitude":8.7722344614},"raw":{"place_id":122341536,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":30475590,"lat":"50.8124763","lon":"8.772234461351456","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5582450279,"addresstype":"amenity","name":"Philipps-Universit\u00e4t Marburg - Campus Firmanei","display_name":"Philipps-Universit\u00e4t Marburg - Campus Firmanei, 10, Biegenstra\u00dfe, Biegenviertel, Campusviertel, Marburg, Landkreis Marburg-Biedenkopf, Hessen, 35037, Deutschland","boundingbox":["50.8095360","50.8153731","8.7696339","8.7762961"]}},"676":{"address":"Universit\u00e4t Hohenheim, Ecksteinstra\u00dfe, Birkach, Birkach-S\u00fcd, Birkach, Stuttgart, Filderstadt, Baden-W\u00fcrttemberg, 70599, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.7133801,"longitude":9.2120729759,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.7133801,"longitude":9.2120729759},"raw":{"place_id":106353096,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":145026506,"lat":"48.7133801","lon":"9.212072975943657","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4421010182,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Hohenheim","display_name":"Universit\u00e4t Hohenheim, Ecksteinstra\u00dfe, Birkach, Birkach-S\u00fcd, Birkach, Stuttgart, Filderstadt, Baden-W\u00fcrttemberg, 70599, Deutschland","boundingbox":["48.7085540","48.7181163","9.2038890","9.2181351"]}},"696":{"address":"Universit\u00e4t zu L\u00fcbeck, Weidenweg, In S\u00fcd, H\u00fcxtertor \/ M\u00fchlentor \/ G\u00e4rtnergasse, Sankt J\u00fcrgen, L\u00fcbeck, Schleswig-Holstein, 23562, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.8494089,"longitude":10.691390384,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.8494089,"longitude":10.691390384},"raw":{"place_id":126536859,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":683859622,"lat":"53.8494089","lon":"10.691390384015918","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3346235981,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t zu L\u00fcbeck","display_name":"Universit\u00e4t zu L\u00fcbeck, Weidenweg, In S\u00fcd, H\u00fcxtertor \/ M\u00fchlentor \/ G\u00e4rtnergasse, Sankt J\u00fcrgen, L\u00fcbeck, Schleswig-Holstein, 23562, Deutschland","boundingbox":["53.8491739","53.8496280","10.6909847","10.6917894"]}},"803":{"address":"Universit\u00e4t Passau, Innstra\u00dfe, Hacklberg, Passau, Bayern, 94032, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.56754955,"longitude":13.452108036,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.56754955,"longitude":13.452108036},"raw":{"place_id":112515039,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":152747900,"lat":"48.567549549999995","lon":"13.452108035985926","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4305988543,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Passau","display_name":"Universit\u00e4t Passau, Innstra\u00dfe, Hacklberg, Passau, Bayern, 94032, Deutschland","boundingbox":["48.5641287","48.5709390","13.4466577","13.4583806"]}},"833":{"address":"FernUniversit\u00e4t in Hagen, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Hochschulviertel, Hagen-Mitte, Hagen, Nordrhein-Westfalen, 58097, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.3771294,"longitude":7.4951540289,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.3771294,"longitude":7.4951540289},"raw":{"place_id":99333274,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":23629670,"lat":"51.3771294","lon":"7.495154028855863","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4137355975,"addresstype":"amenity","name":"FernUniversit\u00e4t in Hagen","display_name":"FernUniversit\u00e4t in Hagen, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Hochschulviertel, Hagen-Mitte, Hagen, Nordrhein-Westfalen, 58097, Deutschland","boundingbox":["51.3753078","51.3790285","7.4905465","7.4969991"]}},"836":{"address":"Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg, Gro\u00dfe Steinstra\u00dfe, Altstadt, Halle (Saale), Sachsen-Anhalt, 06108, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.48429865,"longitude":11.9733091276,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.48429865,"longitude":11.9733091276},"raw":{"place_id":119822853,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":14641426,"lat":"51.48429865","lon":"11.97330912761822","class":"building","type":"university","place_rank":30,"importance":0.0000712818,"addresstype":"building","name":"Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg","display_name":"Martin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg, Gro\u00dfe Steinstra\u00dfe, Altstadt, Halle (Saale), Sachsen-Anhalt, 06108, Deutschland","boundingbox":["51.4842242","51.4843756","11.9731823","11.9734362"]}},"889":{"address":"Technische Universit\u00e4t Chemnitz, Reichenhainer Stra\u00dfe, Bernsdorf, Chemnitz, Sachsen, 09126, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.81455005,"longitude":12.9296204317,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.81455005,"longitude":12.9296204317},"raw":{"place_id":115202452,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":24518628,"lat":"50.81455005","lon":"12.929620431658604","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4221243885,"addresstype":"amenity","name":"Technische Universit\u00e4t Chemnitz","display_name":"Technische Universit\u00e4t Chemnitz, Reichenhainer Stra\u00dfe, Bernsdorf, Chemnitz, Sachsen, 09126, Deutschland","boundingbox":["50.8094596","50.8196027","12.9231278","12.9370423"]}},"974":{"address":"Rheinland-Pf\u00e4lzische Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern-Landau, 23, B\u00fcrgerstra\u00dfe, S\u00fcdstadt, Kernstadt, Landau in der Pfalz, Rheinland-Pfalz, 76829, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.1885248,"longitude":8.1159165212,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.1885248,"longitude":8.1159165212},"raw":{"place_id":107780595,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":438274658,"lat":"49.188524799999996","lon":"8.11591652121482","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.0000635515,"addresstype":"amenity","name":"Rheinland-Pf\u00e4lzische Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern-Landau","display_name":"Rheinland-Pf\u00e4lzische Technische Universit\u00e4t Kaiserslautern-Landau, 23, B\u00fcrgerstra\u00dfe, S\u00fcdstadt, Kernstadt, Landau in der Pfalz, Rheinland-Pfalz, 76829, Deutschland","boundingbox":["49.1879897","49.1890539","8.1154153","8.1164709"]}},"1108":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule, 2, Kirchplatz, Welfenpalais, Weingarten, Verwaltungsverband Mittleres Schussental, Landkreis Ravensburg, Baden-W\u00fcrttemberg, 88250, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":47.8096103,"longitude":9.6441080619,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":47.8096103,"longitude":9.6441080619},"raw":{"place_id":59205120,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":24504065,"lat":"47.8096103","lon":"9.644108061860752","class":"historic","type":"monastery","place_rank":30,"importance":0.3354292619,"addresstype":"historic","name":"P\u00e4dagogische Hochschule","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule, 2, Kirchplatz, Welfenpalais, Weingarten, Verwaltungsverband Mittleres Schussental, Landkreis Ravensburg, Baden-W\u00fcrttemberg, 88250, Deutschland","boundingbox":["47.8093068","47.8099850","9.6439663","9.6453738"]}},"1122":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule Heidelberg, Berliner Stra\u00dfe, Handschuhsheim, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69120, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.4199685,"longitude":8.6838984334,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.4199685,"longitude":8.6838984334},"raw":{"place_id":108202962,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6743661,"lat":"49.419968499999996","lon":"8.683898433423984","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3492354727,"addresstype":"amenity","name":"P\u00e4dagogische Hochschule Heidelberg","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule Heidelberg, Berliner Stra\u00dfe, Handschuhsheim, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69120, Deutschland","boundingbox":["49.4195506","49.4206445","8.6687418","8.6848305"]}},"1568":{"address":"Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz, Czernyweg, Schlesisches Viertel, Oberstadt, Mainz, Rheinland-Pfalz, 55131, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.99203965,"longitude":8.237090346,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.99203965,"longitude":8.237090346},"raw":{"place_id":107624680,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8061090,"lat":"49.992039649999995","lon":"8.237090346042269","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5131235183,"addresstype":"amenity","name":"Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz","display_name":"Johannes Gutenberg-Universit\u00e4t Mainz, Czernyweg, Schlesisches Viertel, Oberstadt, Mainz, Rheinland-Pfalz, 55131, Deutschland","boundingbox":["49.9869668","50.0010998","8.2276406","8.2565774"]}},"1699":{"address":"Universit\u00e4t der Bundeswehr M\u00fcnchen, Werner-Heisenberg-Weg, Unterbiberg, Neubiberg, Landkreis M\u00fcnchen, Bayern, 85579, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.07663125,"longitude":11.6359736032,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.07663125,"longitude":11.6359736032},"raw":{"place_id":111314561,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":12119874,"lat":"48.07663125","lon":"11.635973603248262","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4208031717,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t der Bundeswehr M\u00fcnchen","display_name":"Universit\u00e4t der Bundeswehr M\u00fcnchen, Werner-Heisenberg-Weg, Unterbiberg, Neubiberg, Landkreis M\u00fcnchen, Bayern, 85579, Deutschland","boundingbox":["48.0704617","48.0826673","11.6196066","11.6493733"]}},"1764":{"address":"Universit\u00e4t Rostock, Zingst, Vorpommern-R\u00fcgen, Mecklenburg-Vorpommern, 18374, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":54.4309852,"longitude":12.6858664,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":54.4309852,"longitude":12.6858664},"raw":{"place_id":128944068,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":486814497,"lat":"54.4309852","lon":"12.6858664","class":"highway","type":"service","place_rank":27,"importance":0.07501,"addresstype":"road","name":"Universit\u00e4t Rostock","display_name":"Universit\u00e4t Rostock, Zingst, Vorpommern-R\u00fcgen, Mecklenburg-Vorpommern, 18374, Deutschland","boundingbox":["54.4307818","54.4309852","12.6854702","12.6858664"]}},"1937":{"address":"Universit\u00e4t Regensburg, 31, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Karthaus-Pr\u00fcll, Neupr\u00fcll, Regensburg, Bayern, 93053, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.99643455,"longitude":12.0939928339,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.99643455,"longitude":12.0939928339},"raw":{"place_id":112496475,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":6576273,"lat":"48.996434550000004","lon":"12.093992833920659","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4770221031,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Regensburg","display_name":"Universit\u00e4t Regensburg, 31, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Karthaus-Pr\u00fcll, Neupr\u00fcll, Regensburg, Bayern, 93053, Deutschland","boundingbox":["48.9908886","49.0020989","12.0889863","12.1033241"]}},"2162":{"address":"Brandenburgische Technische Universit\u00e4t Cottbus-Senftenberg, 57, Gro\u00dfenhainer Stra\u00dfe, Senftenberg - Z\u0142y Komorow, Oberspreewald-Lausitz - G\u00f3rne B\u0142ota-\u0141u\u017eyca, Brandenburg, 01968, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.5222664,"longitude":13.9858212537,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.5222664,"longitude":13.9858212537},"raw":{"place_id":117580582,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":228129694,"lat":"51.5222664","lon":"13.985821253704096","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3626032751,"addresstype":"amenity","name":"Brandenburgische Technische Universit\u00e4t Cottbus-Senftenberg","display_name":"Brandenburgische Technische Universit\u00e4t Cottbus-Senftenberg, 57, Gro\u00dfenhainer Stra\u00dfe, Senftenberg - Z\u0142y Komorow, Oberspreewald-Lausitz - G\u00f3rne B\u0142ota-\u0141u\u017eyca, Brandenburg, 01968, Deutschland","boundingbox":["51.5203288","51.5242491","13.9824683","13.9903404"]}},"2315":{"address":"Technische Universit\u00e4t Ilmenau, Am Stollen, Ilmenau, Ilm-Kreis, Th\u00fcringen, 98693, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.68250285,"longitude":10.9365062591,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.68250285,"longitude":10.9365062591},"raw":{"place_id":120528559,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":3961746,"lat":"50.68250285","lon":"10.9365062591177","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3990964553,"addresstype":"amenity","name":"Technische Universit\u00e4t Ilmenau","display_name":"Technische Universit\u00e4t Ilmenau, Am Stollen, Ilmenau, Ilm-Kreis, Th\u00fcringen, 98693, Deutschland","boundingbox":["50.6791011","50.6906121","10.9189929","10.9426495"]}},"2496":{"address":"Helmut-Schmidt-Universit\u00e4t \u2013 Universit\u00e4t der Bundeswehr Hamburg, Elsa-Br\u00e4ndstr\u00f6m-Stra\u00dfe, Jenfeld, Wandsbek, Hamburg, 22043, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.5687706,"longitude":10.1112157035,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.5687706,"longitude":10.1112157035},"raw":{"place_id":125720591,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":389913,"lat":"53.5687706","lon":"10.111215703502914","class":"military","type":"barracks","place_rank":30,"importance":0.4016086141,"addresstype":"military","name":"Helmut-Schmidt-Universit\u00e4t \u2013 Universit\u00e4t der Bundeswehr Hamburg","display_name":"Helmut-Schmidt-Universit\u00e4t \u2013 Universit\u00e4t der Bundeswehr Hamburg, Elsa-Br\u00e4ndstr\u00f6m-Stra\u00dfe, Jenfeld, Wandsbek, Hamburg, 22043, Deutschland","boundingbox":["53.5663474","53.5709097","10.1058580","10.1164686"]}},"2685":null,"2928":{"address":"Universit\u00e4t Erfurt, 63, Nordh\u00e4user Stra\u00dfe, Andreasvorstadt, Erfurt, Th\u00fcringen, 99089, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.9909272,"longitude":11.0095474261,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.9909272,"longitude":11.0095474261},"raw":{"place_id":119845993,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":17200177,"lat":"50.9909272","lon":"11.009547426126073","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4577160384,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Erfurt","display_name":"Universit\u00e4t Erfurt, 63, Nordh\u00e4user Stra\u00dfe, Andreasvorstadt, Erfurt, Th\u00fcringen, 99089, Deutschland","boundingbox":["50.9883428","50.9933168","11.0038567","11.0130867"]}},"3145":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule Freiburg, Kunzenweg, Littenweiler, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79117, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":47.98077425,"longitude":7.8961961973,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":47.98077425,"longitude":7.8961961973},"raw":{"place_id":79204850,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1696036,"lat":"47.980774249999996","lon":"7.896196197348508","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"P\u00e4dagogische Hochschule Freiburg","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule Freiburg, Kunzenweg, Littenweiler, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79117, Deutschland","boundingbox":["47.9801088","47.9828713","7.8897580","7.8975172"]}},"3397":{"address":"TU Bergakademie Freiberg, Hammerschmidtweg, Scheunenviertel, Freiberg Nord, Freiberg, Mittelsachsen, Sachsen, 09599, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.9249694,"longitude":13.331635945,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.9249694,"longitude":13.331635945},"raw":{"place_id":115287823,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1589683,"lat":"50.9249694","lon":"13.331635944982079","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3896748659,"addresstype":"amenity","name":"TU Bergakademie Freiberg","display_name":"TU Bergakademie Freiberg, Hammerschmidtweg, Scheunenviertel, Freiberg Nord, Freiberg, Mittelsachsen, Sachsen, 09599, Deutschland","boundingbox":["50.9152543","50.9299621","13.3273843","13.3599317"]}},"3602":{"address":"Nanno, Ville d'Anaunia, Comunit\u00e0 della Val di Non, Provincia di Trento, Trentino-Alto Adige\/S\u00fcdtirol, 38019, Italia","altitude":0.0,"latitude":46.3144754,"longitude":11.0480288,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":46.3144754,"longitude":11.0480288},"raw":{"place_id":61854743,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":64776641,"lat":"46.3144754","lon":"11.0480288","class":"place","type":"village","place_rank":19,"importance":0.4936362639,"addresstype":"village","name":"Nanno","display_name":"Nanno, Ville d'Anaunia, Comunit\u00e0 della Val di Non, Provincia di Trento, Trentino-Alto Adige\/S\u00fcdtirol, 38019, Italia","boundingbox":["46.2944754","46.3344754","11.0280288","11.0680288"]}},"3768":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule Karlsruhe, 10, Bismarckstra\u00dfe, Innenstadt-West Westlicher Teil, Innenstadt-West, Karlsruhe, Baden-W\u00fcrttemberg, 76133, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.01371175,"longitude":8.3927565398,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.01371175,"longitude":8.3927565398},"raw":{"place_id":107285333,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":159880107,"lat":"49.01371175","lon":"8.39275653975393","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3283697918,"addresstype":"amenity","name":"P\u00e4dagogische Hochschule Karlsruhe","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule Karlsruhe, 10, Bismarckstra\u00dfe, Innenstadt-West Westlicher Teil, Innenstadt-West, Karlsruhe, Baden-W\u00fcrttemberg, 76133, Deutschland","boundingbox":["49.0129385","49.0144076","8.3915885","8.3939779"]}},"3914":{"address":"Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel, Wrangelstra\u00dfe, Bl\u00fccherplatz, Kiel, Schleswig-Holstein, 24105, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":54.3458218,"longitude":10.1130730081,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":54.3458218,"longitude":10.1130730081},"raw":{"place_id":132274357,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":1664397,"lat":"54.345821799999996","lon":"10.113073008097192","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5396759425,"addresstype":"amenity","name":"Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel","display_name":"Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel, Wrangelstra\u00dfe, Bl\u00fccherplatz, Kiel, Schleswig-Holstein, 24105, Deutschland","boundingbox":["54.3142776","54.3499968","10.1030413","10.1531053"]}},"4899":{"address":"Universit\u00e4t Hildesheim, 1, Universit\u00e4tsplatz, Marienburger H\u00f6he, Marienburger H\u00f6he\/Galgenberg, Hildesheim, Landkreis Hildesheim, Niedersachsen, 31141, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.133874,"longitude":9.9757072112,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.133874,"longitude":9.9757072112},"raw":{"place_id":124129554,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":25406223,"lat":"52.133874000000006","lon":"9.975707211202376","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3405469223,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Hildesheim","display_name":"Universit\u00e4t Hildesheim, 1, Universit\u00e4tsplatz, Marienburger H\u00f6he, Marienburger H\u00f6he\/Galgenberg, Hildesheim, Landkreis Hildesheim, Niedersachsen, 31141, Deutschland","boundingbox":["52.1320704","52.1352907","9.9733757","9.9778030"]}},"6286":{"address":"HafenCity Universit\u00e4t Hamburg, 1, \u00dcberseeallee, Quartier Elbtorquartier, HafenCity, Hamburg-Mitte, Hamburg, 20457, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.54028945,"longitude":10.004889512,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.54028945,"longitude":10.004889512},"raw":{"place_id":126139605,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":266589055,"lat":"53.54028945","lon":"10.00488951198924","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3259285856,"addresstype":"amenity","name":"HafenCity Universit\u00e4t Hamburg","display_name":"HafenCity Universit\u00e4t Hamburg, 1, \u00dcberseeallee, Quartier Elbtorquartier, HafenCity, Hamburg-Mitte, Hamburg, 20457, Deutschland","boundingbox":["53.5399215","53.5406380","10.0035003","10.0060061"]}},"6679":null,"7704":{"address":"Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg, 99, Uhlhornsweg, Haarenfeld, Haarentor, Oldenburg, Niedersachsen, 26129, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.14677275,"longitude":8.1816107879,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.14677275,"longitude":8.1816107879},"raw":{"place_id":124166528,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":22954220,"lat":"53.14677275","lon":"8.181610787904518","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4372347153,"addresstype":"amenity","name":"Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg","display_name":"Carl von Ossietzky Universit\u00e4t Oldenburg, 99, Uhlhornsweg, Haarenfeld, Haarentor, Oldenburg, Niedersachsen, 26129, Deutschland","boundingbox":["53.1450876","53.1485452","8.1769248","8.1864286"]}},"8083":{"address":"Institut f\u00fcr Rechtsmedizin der Charit\u00e9 Universit\u00e4tsmedizin Berlin, 21, Turmstra\u00dfe, Moabit, Mitte, Berlin, 10559, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5299885,"longitude":13.3486639404,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5299885,"longitude":13.3486639404},"raw":{"place_id":127541065,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":57388237,"lat":"52.5299885","lon":"13.34866394036122","class":"building","type":"college","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"building","name":"Institut f\u00fcr Rechtsmedizin der Charit\u00e9 Universit\u00e4tsmedizin Berlin","display_name":"Institut f\u00fcr Rechtsmedizin der Charit\u00e9 Universit\u00e4tsmedizin Berlin, 21, Turmstra\u00dfe, Moabit, Mitte, Berlin, 10559, Deutschland","boundingbox":["52.5298505","52.5301473","13.3480701","13.3491136"]}},"8711":null,"8937":{"address":"Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin, Joachimsthaler Stra\u00dfe, Charlottenburg, Charlottenburg-Wilmersdorf, Berlin, 10719, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5096672,"longitude":13.3277919879,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5096672,"longitude":13.3277919879},"raw":{"place_id":128145207,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":14720811,"lat":"52.509667199999996","lon":"13.327791987867936","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5253894528,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin","display_name":"Universit\u00e4t der K\u00fcnste Berlin, Joachimsthaler Stra\u00dfe, Charlottenburg, Charlottenburg-Wilmersdorf, Berlin, 10719, Deutschland","boundingbox":["52.4979054","52.5107400","13.3262065","13.3332654"]}},"10013":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater \u201eFelix Mendelssohn Bartholdy\u201c Leipzig, 8, Grassistra\u00dfe, Musikviertel, Zentrum-S\u00fcd, Mitte, Leipzig, Sachsen, 04107, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.3327247,"longitude":12.3668529,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.3327247,"longitude":12.3668529},"raw":{"place_id":118665732,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":752754904,"lat":"51.3327247","lon":"12.3668529","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4774763652,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater \u201eFelix Mendelssohn Bartholdy\u201c Leipzig","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater \u201eFelix Mendelssohn Bartholdy\u201c Leipzig, 8, Grassistra\u00dfe, Musikviertel, Zentrum-S\u00fcd, Mitte, Leipzig, Sachsen, 04107, Deutschland","boundingbox":["51.3326747","51.3327747","12.3668029","12.3669029"]}},"11063":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater, Harvestehuder Weg, Rotherbaum, Eimsb\u00fcttel, Hamburg, 20148, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.57031185,"longitude":9.9991092605,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.57031185,"longitude":9.9991092605},"raw":{"place_id":125233895,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":541910111,"lat":"53.570311849999996","lon":"9.999109260512533","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4372858413,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater, Harvestehuder Weg, Rotherbaum, Eimsb\u00fcttel, Hamburg, 20148, Deutschland","boundingbox":["53.5697614","53.5708732","9.9979214","10.0003022"]}},"11301":null,"11912":{"address":"Freie Universit\u00e4t Berlin, Thielallee, Dahlem, Steglitz-Zehlendorf, Berlin, 14195, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.45285645,"longitude":13.2907249429,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.45285645,"longitude":13.2907249429},"raw":{"place_id":128668765,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":11148577,"lat":"52.45285645","lon":"13.290724942928117","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5726663029,"addresstype":"amenity","name":"Freie Universit\u00e4t Berlin","display_name":"Freie Universit\u00e4t Berlin, Thielallee, Dahlem, Steglitz-Zehlendorf, Berlin, 14195, Deutschland","boundingbox":["52.4500944","52.4578221","13.2869237","13.3000220"]}},"12261":null,"12616":{"address":"Universit\u00e4t Trier (Campus 2), 21, Behringstra\u00dfe, Burgunder Viertel, Neu-K\u00fcrenz, K\u00fcrenz, Trier, Rheinland-Pfalz, 54296, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.74792345,"longitude":6.6756239483,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.74792345,"longitude":6.6756239483},"raw":{"place_id":102210601,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":172960432,"lat":"49.74792345","lon":"6.675623948283327","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Trier (Campus 2)","display_name":"Universit\u00e4t Trier (Campus 2), 21, Behringstra\u00dfe, Burgunder Viertel, Neu-K\u00fcrenz, K\u00fcrenz, Trier, Rheinland-Pfalz, 54296, Deutschland","boundingbox":["49.7468393","49.7490680","6.6738606","6.6774542"]}},"13668":null,"13987":{"address":"HHL Leipzig Graduate School of Management, 5, Im Mediapark, Mediapark, Neustadt\/Nord, Innenstadt, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50670, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.9487168,"longitude":6.9451307,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.9487168,"longitude":6.9451307},"raw":{"place_id":375632361,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":11416677673,"lat":"50.9487168","lon":"6.9451307","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"HHL Leipzig Graduate School of Management","display_name":"HHL Leipzig Graduate School of Management, 5, Im Mediapark, Mediapark, Neustadt\/Nord, Innenstadt, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50670, Deutschland","boundingbox":["50.9486668","50.9487668","6.9450807","6.9451807"]}},"15315":{"address":"Leuphana Universit\u00e4t L\u00fcneburg, 1, Universit\u00e4tsallee, Bockelsberg, L\u00fcneburg, Niedersachsen, 21335, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.2287819,"longitude":10.4014752489,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.2287819,"longitude":10.4014752489},"raw":{"place_id":125212215,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":25093619,"lat":"53.2287819","lon":"10.40147524887356","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3935348513,"addresstype":"amenity","name":"Leuphana Universit\u00e4t L\u00fcneburg","display_name":"Leuphana Universit\u00e4t L\u00fcneburg, 1, Universit\u00e4tsallee, Bockelsberg, L\u00fcneburg, Niedersachsen, 21335, Deutschland","boundingbox":["53.2273814","53.2301789","10.3966897","10.4054543"]}},"15815":{"address":"Frankfurt School of Finance & Management, 32-34, Adickesallee, Nordend West, Innenstadt 3, Frankfurt am Main, Hessen, 60322, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.13266465,"longitude":8.6802221399,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.13266465,"longitude":8.6802221399},"raw":{"place_id":125203392,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":370617727,"lat":"50.132664649999995","lon":"8.68022213993389","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3259285856,"addresstype":"amenity","name":"Frankfurt School of Finance & Management","display_name":"Frankfurt School of Finance & Management, 32-34, Adickesallee, Nordend West, Innenstadt 3, Frankfurt am Main, Hessen, 60322, Deutschland","boundingbox":["50.1320650","50.1337310","8.6779343","8.6824971"]}},"20946":{"address":"Constructor University, 1, Campus Ring, Tauwerkquartier, Grohn, Vegesack, Bremen-Nord, Bremen, 28759, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.1677233,"longitude":8.6511656787,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.1677233,"longitude":8.6511656787},"raw":{"place_id":129396618,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":23232309,"lat":"53.167723300000006","lon":"8.651165678669964","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.383634471,"addresstype":"amenity","name":"Constructor University","display_name":"Constructor University, 1, Campus Ring, Tauwerkquartier, Grohn, Vegesack, Bremen-Nord, Bremen, 28759, Deutschland","boundingbox":["53.1643177","53.1711697","8.6471794","8.6565175"]}},"21185":null,"22018":{"address":"Europa-Universit\u00e4t, 1, Auf dem Campus, S\u00fcnderup-West, Sandberg, Flensburg - Flensborg, Schleswig-Holstein, 24943, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":54.7765039,"longitude":9.4563879323,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":54.7765039,"longitude":9.4563879323},"raw":{"place_id":132658343,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":170857071,"lat":"54.776503899999994","lon":"9.456387932336668","class":"building","type":"university","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"building","name":"Europa-Universit\u00e4t","display_name":"Europa-Universit\u00e4t, 1, Auf dem Campus, S\u00fcnderup-West, Sandberg, Flensburg - Flensborg, Schleswig-Holstein, 24943, Deutschland","boundingbox":["54.7761581","54.7768996","9.4559170","9.4582093"]}},"26899":{"address":"Ruhr-Universit\u00e4t Bochum, 150, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Querenburg, Bochum-S\u00fcd, Bochum, Nordrhein-Westfalen, 44801, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.44415765,"longitude":7.2609654124,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.44415765,"longitude":7.2609654124},"raw":{"place_id":98895373,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":31008475,"lat":"51.444157649999994","lon":"7.260965412383296","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5136290703,"addresstype":"amenity","name":"Ruhr-Universit\u00e4t Bochum","display_name":"Ruhr-Universit\u00e4t Bochum, 150, Universit\u00e4tsstra\u00dfe, Querenburg, Bochum-S\u00fcd, Bochum, Nordrhein-Westfalen, 44801, Deutschland","boundingbox":["51.4398830","51.4484076","7.2532798","7.2695593"]}},"38437":null,"38438":{"address":"Deutsche Sporthochschule K\u00f6ln, 6, Am Sportpark M\u00fcngersdorf, M\u00fcngersdorf, Lindenthal, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50933, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.93364585,"longitude":6.869829883,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.93364585,"longitude":6.869829883},"raw":{"place_id":100205673,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":73298867,"lat":"50.93364585","lon":"6.869829883015028","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4114470029,"addresstype":"amenity","name":"Deutsche Sporthochschule K\u00f6ln","display_name":"Deutsche Sporthochschule K\u00f6ln, 6, Am Sportpark M\u00fcngersdorf, M\u00fcngersdorf, Lindenthal, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50933, Deutschland","boundingbox":["50.9303988","50.9376329","6.8676692","6.8719199"]}},"41612":{"address":"WHU Otto Beisheim School of Management, Burgplatz, Gumschlag, Vallendar, Landkreis Mayen-Koblenz, Rheinland-Pfalz, 56179, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.4006706,"longitude":7.6139544369,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.4006706,"longitude":7.6139544369},"raw":{"place_id":101176198,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":577969344,"lat":"50.4006706","lon":"7.613954436941441","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3523541345,"addresstype":"amenity","name":"WHU Otto Beisheim School of Management","display_name":"WHU Otto Beisheim School of Management, Burgplatz, Gumschlag, Vallendar, Landkreis Mayen-Koblenz, Rheinland-Pfalz, 56179, Deutschland","boundingbox":["50.4001395","50.4012286","7.6128487","7.6144941"]}},"45270":{"address":"Deutsche Universit\u00e4t f\u00fcr Verwaltungswissenschaften, B 39, Speyer-West, Speyer, Rheinland-Pfalz, 67346, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.31647515,"longitude":8.4146299725,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.31647515,"longitude":8.4146299725},"raw":{"place_id":108117310,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":47057781,"lat":"49.31647515","lon":"8.414629972458396","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3509183731,"addresstype":"amenity","name":"Deutsche Universit\u00e4t f\u00fcr Verwaltungswissenschaften","display_name":"Deutsche Universit\u00e4t f\u00fcr Verwaltungswissenschaften, B 39, Speyer-West, Speyer, Rheinland-Pfalz, 67346, Deutschland","boundingbox":["49.3155029","49.3177427","8.4121035","8.4172165"]}},"54116":{"address":"P\u00e4dagogische Hochschule Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Oberbettringer Stra\u00dfe, Bettringen, Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Verwaltungsgemeinschaft Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Ostalbkreis, Baden-W\u00fcrttemberg, 73529, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.7913821,"longitude":9.8279044756,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.7913821,"longitude":9.8279044756},"raw":{"place_id":106592610,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":345592173,"lat":"48.7913821","lon":"9.82790447559033","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"P\u00e4dagogische Hochschule Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd","display_name":"P\u00e4dagogische Hochschule Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Oberbettringer Stra\u00dfe, Bettringen, Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Verwaltungsgemeinschaft Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd, Ostalbkreis, Baden-W\u00fcrttemberg, 73529, Deutschland","boundingbox":["48.7897047","48.7930507","9.8251375","9.8307820"]}},"56402":null,"58693":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik Carl Maria von Weber Dresden, Wettiner Platz, Wilsdruffer Vorstadt\/Seevorstadt-West, Wilsdruffer Vorstadt, Altstadt, Dresden, Sachsen, 01067, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.0539194,"longitude":13.7251843139,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.0539194,"longitude":13.7251843139},"raw":{"place_id":118412335,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":391845297,"lat":"51.0539194","lon":"13.725184313939753","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule f\u00fcr Musik Carl Maria von Weber Dresden","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik Carl Maria von Weber Dresden, Wettiner Platz, Wilsdruffer Vorstadt\/Seevorstadt-West, Wilsdruffer Vorstadt, Altstadt, Dresden, Sachsen, 01067, Deutschland","boundingbox":["51.0534842","51.0543339","13.7245043","13.7265894"]}},"67130":{"address":"Hochschule M\u00fcnchen, 34, Lothstra\u00dfe, Ma\u00dfmannbergl, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80335, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.154141,"longitude":11.5562483816,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.154141,"longitude":11.5562483816},"raw":{"place_id":112060058,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":10326183,"lat":"48.154140999999996","lon":"11.556248381577515","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3821522577,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule M\u00fcnchen","display_name":"Hochschule M\u00fcnchen, 34, Lothstra\u00dfe, Ma\u00dfmannbergl, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80335, Deutschland","boundingbox":["48.1523991","48.1561125","11.5517252","11.5584059"]}},"75685":null,"81422":{"address":"Hochschule f\u00fcr bildende K\u00fcnste, Lerchenfeld, Uhlenhorst, Hamburg-Nord, Hamburg, 22081, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.5672712,"longitude":10.0315926155,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.5672712,"longitude":10.0315926155},"raw":{"place_id":126525619,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":134703119,"lat":"53.5672712","lon":"10.031592615459148","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4160144551,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule f\u00fcr bildende K\u00fcnste","display_name":"Hochschule f\u00fcr bildende K\u00fcnste, Lerchenfeld, Uhlenhorst, Hamburg-Nord, Hamburg, 22081, Deutschland","boundingbox":["53.5669571","53.5681654","10.0302294","10.0328157"]}},"91190":{"address":"Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar, 7-9, Bauhausstra\u00dfe, Altstadt, Weimar, Th\u00fcringen, 99423, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.97571335,"longitude":11.3301091944,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.97571335,"longitude":11.3301091944},"raw":{"place_id":119511631,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":4795326,"lat":"50.97571335","lon":"11.330109194410245","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4084205149,"addresstype":"amenity","name":"Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar","display_name":"Bauhaus-Universit\u00e4t Weimar, 7-9, Bauhausstra\u00dfe, Altstadt, Weimar, Th\u00fcringen, 99423, Deutschland","boundingbox":["50.9719611","50.9825661","11.3210262","11.3312533"]}},"96985":{"address":"Universit\u00e4t Vechta, 22, Driverstra\u00dfe, Vechta-Innenstadt, Vechta - Innenstadt, Vechta, Landkreis Vechta, Niedersachsen, 49377, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.7198937,"longitude":8.2948787394,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.7198937,"longitude":8.2948787394},"raw":{"place_id":124274350,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":120494992,"lat":"52.7198937","lon":"8.294878739418374","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3364873548,"addresstype":"amenity","name":"Universit\u00e4t Vechta","display_name":"Universit\u00e4t Vechta, 22, Driverstra\u00dfe, Vechta-Innenstadt, Vechta - Innenstadt, Vechta, Landkreis Vechta, Niedersachsen, 49377, Deutschland","boundingbox":["52.7173801","52.7225976","8.2918379","8.2981453"]}},"100588":{"address":"Bucerius Law School, Jungiusstra\u00dfe, Neustadt, Hamburg-Mitte, Hamburg, 20355, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":53.5593362,"longitude":9.983476765,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":53.5593362,"longitude":9.983476765},"raw":{"place_id":125596766,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":19784197,"lat":"53.559336200000004","lon":"9.983476764979809","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3492354727,"addresstype":"amenity","name":"Bucerius Law School","display_name":"Bucerius Law School, Jungiusstra\u00dfe, Neustadt, Hamburg-Mitte, Hamburg, 20355, Deutschland","boundingbox":["53.5585043","53.5601836","9.9824834","9.9847160"]}},"101523":{"address":"Staatliche Akademie der bildenden K\u00fcnste, 1, Am Wei\u00dfenhof, Wei\u00dfenhof, Stuttgart-Nord, Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg, 70191, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.80067355,"longitude":9.1746500028,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.80067355,"longitude":9.1746500028},"raw":{"place_id":106824032,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":25089952,"lat":"48.80067355","lon":"9.174650002814065","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.4300840563,"addresstype":"amenity","name":"Staatliche Akademie der bildenden K\u00fcnste","display_name":"Staatliche Akademie der bildenden K\u00fcnste, 1, Am Wei\u00dfenhof, Wei\u00dfenhof, Stuttgart-Nord, Stuttgart, Baden-W\u00fcrttemberg, 70191, Deutschland","boundingbox":["48.7995312","48.8012292","9.1733581","9.1759728"]}},"104584":null,"109417":{"address":"Akademie der Bildenden K\u00fcnste M\u00fcnchen, 2-4, Akademiestra\u00dfe, Universit\u00e4t, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80799, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":48.1531426,"longitude":11.5800343323,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":48.1531426,"longitude":11.5800343323},"raw":{"place_id":111353019,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":263618162,"lat":"48.153142599999995","lon":"11.580034332267436","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.5326419058,"addresstype":"amenity","name":"Akademie der Bildenden K\u00fcnste M\u00fcnchen","display_name":"Akademie der Bildenden K\u00fcnste M\u00fcnchen, 2-4, Akademiestra\u00dfe, Universit\u00e4t, Maxvorstadt, M\u00fcnchen, Bayern, 80799, Deutschland","boundingbox":["48.1523955","48.1537929","11.5780068","11.5820749"]}},"111701":{"address":"Hochschule RheinMain, 18, Kurt-Schumacher-Ring, Rheingauviertel, Rheingauviertel \/ Hollerborn, Wiesbaden, Hessen, 65197, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.08042285,"longitude":8.2165727957,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.08042285,"longitude":8.2165727957},"raw":{"place_id":381568513,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":144229340,"lat":"50.080422850000005","lon":"8.216572795748737","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3560905754,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule RheinMain","display_name":"Hochschule RheinMain, 18, Kurt-Schumacher-Ring, Rheingauviertel, Rheingauviertel \/ Hollerborn, Wiesbaden, Hessen, 65197, Deutschland","boundingbox":["50.0785433","50.0820670","8.2144043","8.2185885"]}},"111734":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik Detmold, 22, Neustadt, Osnabr\u00fccker Hof, Detmold-S\u00fcd, Detmold, Kreis Lippe, Nordrhein-Westfalen, 32756, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.930329,"longitude":8.8761945,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.930329,"longitude":8.8761945},"raw":{"place_id":123371016,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":3809856657,"lat":"51.930329","lon":"8.8761945","class":"amenity","type":"college","place_rank":30,"importance":0.3971672712,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule f\u00fcr Musik Detmold","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik Detmold, 22, Neustadt, Osnabr\u00fccker Hof, Detmold-S\u00fcd, Detmold, Kreis Lippe, Nordrhein-Westfalen, 32756, Deutschland","boundingbox":["51.9302790","51.9303790","8.8761445","8.8762445"]}},"113935":{"address":"Kunsthochschule f\u00fcr Medien K\u00f6ln, 2, Peter-Welter-Platz, Georgsviertel, Altstadt-S\u00fcd, Innenstadt, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50676, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.9340419,"longitude":6.9621021963,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.9340419,"longitude":6.9621021963},"raw":{"place_id":101140024,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":36695923,"lat":"50.9340419","lon":"6.962102196257449","class":"amenity","type":"college","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"Kunsthochschule f\u00fcr Medien K\u00f6ln","display_name":"Kunsthochschule f\u00fcr Medien K\u00f6ln, 2, Peter-Welter-Platz, Georgsviertel, Altstadt-S\u00fcd, Innenstadt, K\u00f6ln, Nordrhein-Westfalen, 50676, Deutschland","boundingbox":["50.9338266","50.9342461","6.9620090","6.9621960"]}},"114687":{"address":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Braunschweig, Pippelweg, Westliches Ringgebiet, Braunschweig, Niedersachsen, 38118, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.2572083,"longitude":10.5009969745,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.2572083,"longitude":10.5009969745},"raw":{"place_id":127143549,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":10529331,"lat":"52.2572083","lon":"10.500996974510095","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3849625467,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Braunschweig","display_name":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Braunschweig, Pippelweg, Westliches Ringgebiet, Braunschweig, Niedersachsen, 38118, Deutschland","boundingbox":["52.2561326","52.2579362","10.4993610","10.5031230"]}},"115740":{"address":"European School of Management and Technology Berlin, 1, Schlo\u00dfplatz, Friedrichswerder, Mitte, Berlin, 10178, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5152614,"longitude":13.4019086557,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5152614,"longitude":13.4019086557},"raw":{"place_id":128223156,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":24247240,"lat":"52.5152614","lon":"13.401908655703892","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3304292999,"addresstype":"amenity","name":"European School of Management and Technology Berlin","display_name":"European School of Management and Technology Berlin, 1, Schlo\u00dfplatz, Friedrichswerder, Mitte, Berlin, 10178, Deutschland","boundingbox":["52.5143480","52.5161048","13.4003307","13.4034197"]}},"117472":{"address":"Hertie School, 180, Friedrichstra\u00dfe, Dorotheenstadt, Mitte, Berlin, 10117, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.5128521,"longitude":13.3892713,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.5128521,"longitude":13.3892713},"raw":{"place_id":127561908,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"node","osm_id":892568035,"lat":"52.5128521","lon":"13.3892713","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3617388514,"addresstype":"amenity","name":"Hertie School","display_name":"Hertie School, 180, Friedrichstra\u00dfe, Dorotheenstadt, Mitte, Berlin, 10117, Deutschland","boundingbox":["52.5128021","52.5129021","13.3892213","13.3893213"]}},"124600":{"address":"Augustana-Hochschule, Finkenstra\u00dfe, Neuendettelsau, Landkreis Ansbach, Bayern, 91564, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.28298975,"longitude":10.7782888683,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.28298975,"longitude":10.7782888683},"raw":{"place_id":109115767,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":365999818,"lat":"49.28298975","lon":"10.77828886825055","class":"amenity","type":"college","place_rank":30,"importance":0.3207354185,"addresstype":"amenity","name":"Augustana-Hochschule","display_name":"Augustana-Hochschule, Finkenstra\u00dfe, Neuendettelsau, Landkreis Ansbach, Bayern, 91564, Deutschland","boundingbox":["49.2814711","49.2845168","10.7759538","10.7796537"]}},"130475":{"address":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Gestaltung, 15, Lorenzstra\u00dfe, Beiertheimer Feld, S\u00fcdweststadt, Karlsruhe, Baden-W\u00fcrttemberg, 76135, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.0020695,"longitude":8.3836682963,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.0020695,"longitude":8.3836682963},"raw":{"place_id":107733024,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":23855655,"lat":"49.0020695","lon":"8.383668296343833","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3594329099,"addresstype":"amenity","name":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Gestaltung","display_name":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Gestaltung, 15, Lorenzstra\u00dfe, Beiertheimer Feld, S\u00fcdweststadt, Karlsruhe, Baden-W\u00fcrttemberg, 76135, Deutschland","boundingbox":["49.0016119","49.0024572","8.3832280","8.3841261"]}},"133340":{"address":"Hochschule f\u00fcr J\u00fcdische Studien, 12, Landfriedstra\u00dfe, Altstadt, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69117, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.41003865,"longitude":8.7016363525,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.41003865,"longitude":8.7016363525},"raw":{"place_id":108079067,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":516358637,"lat":"49.41003865","lon":"8.701636352505165","class":"amenity","type":"college","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule f\u00fcr J\u00fcdische Studien","display_name":"Hochschule f\u00fcr J\u00fcdische Studien, 12, Landfriedstra\u00dfe, Altstadt, Heidelberg, Baden-W\u00fcrttemberg, 69117, Deutschland","boundingbox":["49.4099296","49.4101156","8.7014887","8.7017967"]}},"139389":{"address":"Hochschule Darmstadt, Berliner Allee, Verlegerviertel, Darmstadt-West, Darmstadt, Hessen, 64295, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.8664978,"longitude":8.6390051639,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.8664978,"longitude":8.6390051639},"raw":{"place_id":108441896,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":8933849,"lat":"49.8664978","lon":"8.639005163911971","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3766643958,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule Darmstadt","display_name":"Hochschule Darmstadt, Berliner Allee, Verlegerviertel, Darmstadt-West, Darmstadt, Hessen, 64295, Deutschland","boundingbox":["49.8647433","49.8680796","8.6317152","8.6418610"]}},"139738":null,"160817":null,"164574":{"address":"Hochschule der Bildenden K\u00fcnste Saar, Keplerstra\u00dfe, Triller, Alt-Saarbr\u00fccken, Bezirk Mitte, Saarbr\u00fccken, Regionalverband Saarbr\u00fccken, Saarland, 66117, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.23259635,"longitude":6.9848253472,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.23259635,"longitude":6.9848253472},"raw":{"place_id":101770433,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":13927976,"lat":"49.23259635","lon":"6.984825347219417","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.0677101113,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule der Bildenden K\u00fcnste Saar","display_name":"Hochschule der Bildenden K\u00fcnste Saar, Keplerstra\u00dfe, Triller, Alt-Saarbr\u00fccken, Bezirk Mitte, Saarbr\u00fccken, Regionalverband Saarbr\u00fccken, Saarland, 66117, Deutschland","boundingbox":["49.2317181","49.2330018","6.9816599","6.9853278"]}},"166271":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik Freiburg, 1, Schwarzwaldstra\u00dfe, Oberwiehre, Wiehre, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79102, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":47.98882305,"longitude":7.8723997337,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":47.98882305,"longitude":7.8723997337},"raw":{"place_id":78842506,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":37432713,"lat":"47.98882305","lon":"7.872399733713838","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3966753899,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule f\u00fcr Musik Freiburg","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik Freiburg, 1, Schwarzwaldstra\u00dfe, Oberwiehre, Wiehre, Freiburg im Breisgau, Baden-W\u00fcrttemberg, 79102, Deutschland","boundingbox":["47.9880989","47.9895967","7.8717230","7.8735830"]}},"176736":{"address":"Hochschule Geisenheim University, Industriestra\u00dfe, Geisenheim, Rheingau-Taunus-Kreis, Hessen, 65366, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.99022925,"longitude":7.9748781924,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.99022925,"longitude":7.9748781924},"raw":{"place_id":101840221,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":1017448479,"lat":"49.99022925","lon":"7.974878192360784","class":"amenity","type":"college","place_rank":30,"importance":0.2879976529,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule Geisenheim University","display_name":"Hochschule Geisenheim University, Industriestra\u00dfe, Geisenheim, Rheingau-Taunus-Kreis, Hessen, 65366, Deutschland","boundingbox":["49.9898249","49.9906385","7.9744437","7.9753250"]}},"192594":{"address":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst, 18, N7, Innenstadt, Innenstadt\/Jungbusch, Mannheim, Baden-W\u00fcrttemberg, 68161, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":49.483885,"longitude":8.4708735991,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":49.483885,"longitude":8.4708735991},"raw":{"place_id":107931914,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":1161361864,"lat":"49.483885","lon":"8.470873599132947","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3568491376,"addresstype":"amenity","name":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst","display_name":"Staatliche Hochschule f\u00fcr Musik und Darstellende Kunst, 18, N7, Innenstadt, Innenstadt\/Jungbusch, Mannheim, Baden-W\u00fcrttemberg, 68161, Deutschland","boundingbox":["49.4836198","49.4841003","8.4703586","8.4713012"]}},"206000":{"address":"Hochschule Fulda, Ludwig-Beck-Stra\u00dfe, Nordend, Fulda, Landkreis Fulda, Hessen, 36039, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.5650744,"longitude":9.6859916421,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.5650744,"longitude":9.6859916421},"raw":{"place_id":121001085,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":643668017,"lat":"50.5650744","lon":"9.685991642142039","class":"amenity","type":"college","place_rank":30,"importance":0.3479424378,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule Fulda","display_name":"Hochschule Fulda, Ludwig-Beck-Stra\u00dfe, Nordend, Fulda, Landkreis Fulda, Hessen, 36039, Deutschland","boundingbox":["50.5634985","50.5666926","9.6835199","9.6893510"]}},"207746":{"address":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Dresden, 34, G\u00fcntzstra\u00dfe, Wohnkomplex Johannstadt-S\u00fcd, Johannstadt-S\u00fcd, Johannstadt, Altstadt, Dresden, Sachsen, 01069, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":51.0527059,"longitude":13.7592124134,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":51.0527059,"longitude":13.7592124134},"raw":{"place_id":117743951,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":1141462698,"lat":"51.05270590000001","lon":"13.759212413419434","class":"amenity","type":"college","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Dresden","display_name":"Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste Dresden, 34, G\u00fcntzstra\u00dfe, Wohnkomplex Johannstadt-S\u00fcd, Johannstadt-S\u00fcd, Johannstadt, Altstadt, Dresden, Sachsen, 01069, Deutschland","boundingbox":["51.0521773","51.0536252","13.7582918","13.7602652"]}},"217837":{"address":"Theologische Fakult\u00e4t Fulda, 2, Eduard-Schick-Platz, Innenstadt, Fulda, Landkreis Fulda, Hessen, 36037, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.55462905,"longitude":9.6709783306,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.55462905,"longitude":9.6709783306},"raw":{"place_id":120979026,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":90756044,"lat":"50.55462905","lon":"9.670978330595357","class":"amenity","type":"college","place_rank":30,"importance":0.2970855185,"addresstype":"amenity","name":"Theologische Fakult\u00e4t Fulda","display_name":"Theologische Fakult\u00e4t Fulda, 2, Eduard-Schick-Platz, Innenstadt, Fulda, Landkreis Fulda, Hessen, 36037, Deutschland","boundingbox":["50.5545606","50.5546896","9.6706901","9.6712666"]}},"222994":{"address":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater, 8, Beim St.-Katharinenstift, Silohalbinsel, Stadtmitte, Ortsbeirat 14 : Stadtmitte, Rostock, Mecklenburg-Vorpommern, 18055, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":54.09159025,"longitude":12.1444143457,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":54.09159025,"longitude":12.1444143457},"raw":{"place_id":129931580,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"relation","osm_id":2201152,"lat":"54.091590249999996","lon":"12.144414345739083","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.3509183731,"addresstype":"amenity","name":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater","display_name":"Hochschule f\u00fcr Musik und Theater, 8, Beim St.-Katharinenstift, Silohalbinsel, Stadtmitte, Ortsbeirat 14 : Stadtmitte, Rostock, Mecklenburg-Vorpommern, 18055, Deutschland","boundingbox":["54.0911287","54.0920526","12.1439497","12.1449596"]}},"225030":{"address":"Filmuniversit\u00e4t Babelsberg \u201eKonrad Wolf\u201c, 11, Marlene-Dietrich-Allee, Babelsberg S\u00fcd, Babelsberg, Potsdam, Brandenburg, 14482, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":52.38917675,"longitude":13.1165607035,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":52.38917675,"longitude":13.1165607035},"raw":{"place_id":129375519,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":273241598,"lat":"52.389176750000004","lon":"13.116560703503357","class":"amenity","type":"university","place_rank":30,"importance":0.2773340667,"addresstype":"amenity","name":"Filmuniversit\u00e4t Babelsberg \u201eKonrad Wolf\u201c","display_name":"Filmuniversit\u00e4t Babelsberg \u201eKonrad Wolf\u201c, 11, Marlene-Dietrich-Allee, Babelsberg S\u00fcd, Babelsberg, Potsdam, Brandenburg, 14482, Deutschland","boundingbox":["52.3881089","52.3901682","13.1158137","13.1185160"]}},"238550":{"address":"Alanus Hochschule, Olsdorfer Heide, Olsdorf, Alfter, Rhein-Sieg-Kreis, Nordrhein-Westfalen, 53347, Deutschland","altitude":0.0,"latitude":50.73158105,"longitude":6.9964371092,"point":{"POINT_PATTERN":{"flags":96,"groupindex":{},"groups":15,"pattern":"\n    .*?\n    (?P<latitude>\n      (?P<latitude_direction_front>[NS])?[ ]*\n        (?P<latitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n        (?:(?P<latitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n        (?:(?P<latitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n        )?(?P<latitude_direction_back>[NS])?)\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n    (?P<longitude>\n      (?P<longitude_direction_front>[EW])?[ ]*\n      (?P<longitude_degrees>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)(?:[\u00b0D\\*\\u00B0\\s][ ]*\n      (?:(?P<longitude_arcminutes>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2032'm][ ]*)?\n      (?:(?P<longitude_arcseconds>\\d+(?:\\.\\d+)?)[\u2033\"s][ ]*)?\n      )?(?P<longitude_direction_back>[EW])?)(?:\n    \\s*[,;\/\\s]\\s*\n      (?P<altitude>\n        (?P<altitude_distance>[+-]?\\d+(?:\\.\\d+)?)[ ]*\n        (?P<altitude_units>km|m|mi|ft|nm|nmi)))?\n    \\s*$\n"},"altitude":0.0,"latitude":50.73158105,"longitude":6.9964371092},"raw":{"place_id":100387711,"licence":"Data \u00a9 OpenStreetMap contributors, ODbL 1.0. http:\/\/osm.org\/copyright","osm_type":"way","osm_id":133539847,"lat":"50.73158105","lon":"6.996437109186409","class":"amenity","type":"parking","place_rank":30,"importance":0.00001,"addresstype":"amenity","name":"Alanus Hochschule","display_name":"Alanus Hochschule, Olsdorfer Heide, Olsdorf, Alfter, Rhein-Sieg-Kreis, Nordrhein-Westfalen, 53347, Deutschland","boundingbox":["50.7311915","50.7318594","6.9959492","6.9969514"]}},"240583":null,"285593":null},"lat":{"0":48.00229565,"1":51.19077325,"2":49.9270796,"4":51.4641041,"5":54.08943465,"6":52.5183402,"10":50.0952613,"12":50.92804455,"14":52.2708872,"18":51.3494162,"19":52.14005065,"21":50.7791657,"23":52.7406108,"24":49.4832445,"27":48.2655696,"29":52.3834796,"34":48.15047575,"41":null,"42":49.86115175,"44":48.7453828,"48":51.4330235,"50":51.5592251,"79":52.51101585,"97":51.70752095,"99":49.9073867,"124":51.33845385,"142":47.6899569,"143":49.45832195,"144":49.4167814,"148":48.3364737,"149":50.8930953,"160":51.2444805,"163":52.40144345,"165":48.5298981,"171":51.96734215,"175":49.1018534,"236":52.0376885,"241":53.10796455,"243":49.4246142,"256":48.88878705,"258":48.4228115,"302":50.7338124,"314":51.0282765,"319":53.461,"361":53.5909051,"396":48.9095338,"401":49.2542853,"408":51.49148435,"445":50.5804836,"475":51.80195535,"500":50.8124763,"676":48.7133801,"696":53.8494089,"803":48.56754955,"833":51.3771294,"836":51.48429865,"889":50.81455005,"974":49.1885248,"1108":47.8096103,"1122":49.4199685,"1568":49.99203965,"1699":48.07663125,"1764":54.4309852,"1937":48.99643455,"2162":51.5222664,"2315":50.68250285,"2496":53.5687706,"2685":null,"2928":50.9909272,"3145":47.98077425,"3397":50.9249694,"3602":46.3144754,"3768":49.01371175,"3914":54.3458218,"4899":52.133874,"6286":53.54028945,"6679":null,"7704":53.14677275,"8083":52.5299885,"8711":null,"8937":52.5096672,"10013":51.3327247,"11063":53.57031185,"11301":null,"11912":52.45285645,"12261":null,"12616":49.74792345,"13668":null,"13987":50.9487168,"15315":53.2287819,"15815":50.13266465,"20946":53.1677233,"21185":null,"22018":54.7765039,"26899":51.44415765,"38437":null,"38438":50.93364585,"41612":50.4006706,"45270":49.31647515,"54116":48.7913821,"56402":null,"58693":51.0539194,"67130":48.154141,"75685":null,"81422":53.5672712,"91190":50.97571335,"96985":52.7198937,"100588":53.5593362,"101523":48.80067355,"104584":null,"109417":48.1531426,"111701":50.08042285,"111734":51.930329,"113935":50.9340419,"114687":52.2572083,"115740":52.5152614,"117472":52.5128521,"124600":49.28298975,"130475":49.0020695,"133340":49.41003865,"139389":49.8664978,"139738":null,"160817":null,"164574":49.23259635,"166271":47.98882305,"176736":49.99022925,"192594":49.483885,"206000":50.5650744,"207746":51.0527059,"217837":50.55462905,"222994":54.09159025,"225030":52.38917675,"238550":50.73158105,"240583":null,"285593":null},"lon":{"0":7.8491401322,"1":6.7935167136,"2":11.5872266151,"4":7.0058469795,"5":13.4048742677,"6":13.3929202323,"10":8.6612661907,"12":6.9281305145,"14":8.0457119322,"18":9.8549227,"19":11.6447124822,"21":6.0689209356,"23":8.1832696731,"24":8.4645749,"27":11.6693456104,"29":9.8044557226,"34":11.5798356483,"41":null,"42":8.6819439987,"44":9.1032675388,"48":6.8929882,"50":9.9524441545,"79":13.326954141,"97":8.7724140742,"99":10.9042038277,"124":12.3786385685,"142":9.1882623757,"143":11.085460002,"144":8.6691206,"148":10.8985237,"149":8.0317286,"160":7.1495188096,"163":13.0087915726,"165":9.0404323005,"171":7.5992433263,"175":8.4331201592,"236":8.4932232836,"241":8.8556645928,"243":7.7542141533,"256":11.1901140441,"258":9.9559596,"302":7.1022465,"314":13.7359827549,"319":9.9692264304,"361":9.9753758294,"396":9.1831892,"401":7.0415070756,"408":7.4122738887,"445":8.6775655335,"475":10.3455052759,"500":8.7722344614,"676":9.2120729759,"696":10.691390384,"803":13.452108036,"833":7.4951540289,"836":11.9733091276,"889":12.9296204317,"974":8.1159165212,"1108":9.6441080619,"1122":8.6838984334,"1568":8.237090346,"1699":11.6359736032,"1764":12.6858664,"1937":12.0939928339,"2162":13.9858212537,"2315":10.9365062591,"2496":10.1112157035,"2685":null,"2928":11.0095474261,"3145":7.8961961973,"3397":13.331635945,"3602":11.0480288,"3768":8.3927565398,"3914":10.1130730081,"4899":9.9757072112,"6286":10.004889512,"6679":null,"7704":8.1816107879,"8083":13.3486639404,"8711":null,"8937":13.3277919879,"10013":12.3668529,"11063":9.9991092605,"11301":null,"11912":13.2907249429,"12261":null,"12616":6.6756239483,"13668":null,"13987":6.9451307,"15315":10.4014752489,"15815":8.6802221399,"20946":8.6511656787,"21185":null,"22018":9.4563879323,"26899":7.2609654124,"38437":null,"38438":6.869829883,"41612":7.6139544369,"45270":8.4146299725,"54116":9.8279044756,"56402":null,"58693":13.7251843139,"67130":11.5562483816,"75685":null,"81422":10.0315926155,"91190":11.3301091944,"96985":8.2948787394,"100588":9.983476765,"101523":9.1746500028,"104584":null,"109417":11.5800343323,"111701":8.2165727957,"111734":8.8761945,"113935":6.9621021963,"114687":10.5009969745,"115740":13.4019086557,"117472":13.3892713,"124600":10.7782888683,"130475":8.3836682963,"133340":8.7016363525,"139389":8.6390051639,"139738":null,"160817":null,"164574":6.9848253472,"166271":7.8723997337,"176736":7.9748781924,"192594":8.4708735991,"206000":9.6859916421,"207746":13.7592124134,"217837":9.6709783306,"222994":12.1444143457,"225030":13.1165607035,"238550":6.9964371092,"240583":null,"285593":null}}